{
    "Plans & Pricing": "计划和定价",
    "Simple pricing plan, no hidden fees.": "简单的定价计划，没有隐藏费用。",
    "Month": "月",
    "Billed Annually": "每年计费",
    "Dynamic QR Codes": "动态二维码",
    "Scans": "扫描",
    "Single user": "单用户",
    "popular": "受欢迎的",
    "START FREE TRIAL": "开始免费试用",
    "Login": "登录",
    "URL": "网址",
    "VCard": "电子名片",
    "Text": "文本",
    "Email": "电子邮件",
    "SMS": "短信",
    "WIFI": "无线上网",
    "Opens the URL after scanning": "扫描后打开网址",
    "Enter your website address": "输入您的网站地址",
    "Usecase": "用例",
    "Saves contact details on the smartphone": "在智能手机上保存联系方式",
    "Enter your first name": "输入您的名字",
    "First name": "名",
    "Enter your last name": "输入您的姓氏",
    "Last name": "姓",
    "Enter your mobile": "输入您的手机",
    "Mobile": "移动的",
    "Enter your phone": "输入您的手机",
    "Phone": "电话",
    "Enter your fax": "输入您的传真",
    "Fax": "传真",
    "Enter your email": "输入你的电子邮箱",
    "Enter your company": "输入您的公司",
    "Company": "公司",
    "Enter your job": "输入你的工作",
    "Job": "工作",
    "Enter your street": "输入你的街道",
    "Street": "街道",
    "Enter your city": "输入您的城市",
    "City": "城市",
    "Enter your zip": "输入您的邮编",
    "Zip": "压缩",
    "Enter your state": "输入你的状态",
    "State": "状态",
    "Enter your country": "输入您的国家",
    "Country": "国家",
    "Enter your website": "输入您的网站",
    "Website": "网站",
    "Generate QR Code": "生成二维码",
    "Displays a plain text": "显示纯文本",
    "Enter your text": "输入您的文字",
    "Sends an email with predefined message": "发送带有预定义消息的电子邮件",
    "your email": "你的邮件",
    "your subject": "你的主题",
    "Subject": "主题",
    "your message": "你的信息",
    "Message": "信息",
    "Sends an sms with predefined message": "发送带有预定义消息的短信",
    "your phone number": "你的电话号码",
    "Phone number": "电话号码",
    "Connects your guests to your local network": "将您的客人连接到您的本地网络",
    "your network name": "您的网络名称",
    "Network name": "网络名字",
    "Hidden": "隐",
    "network password": "网络密码",
    "Password": "密码",
    "Encryption": "加密",
    "None": "没有任何",
    "WPA\/WPA2": "WPA\/WPA2",
    "WEP": "WEP",
    "PNG": "PNG",
    "SVG": "SVG",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Your name": "你的名字",
    "Name": "姓名",
    "Your email": "你的邮件",
    "Human verification": "真人验证",
    "Enter the code you see above": "输入您在上面看到的代码",
    "Send now": "立即发送",
    "Thank you!": "谢谢！",
    "We have received your message successfully. One of our\n                        representatives will be in touch with you shortly.": "我们已成功收到您的消息。我们的一个\n                        代表将很快与您联系。",
    "Sign up": "注册",
    "your name": "你的名字",
    "email@provider.com": "电子邮件@provider.com",
    "confirm your password": "确认你的密码",
    "Password confirmation": "确认密码",
    "Submit": "提交",
    "Or you may go back to the home page.": "或者您可以返回主页。",
    "Sign up now": "立即注册",
    "It's free to create unlimited static QR Codes.": "可以免费创建无限的静态二维码。",
    "your password": "你的密码",
    "Did you forget your password?": "你忘记密码了吗？",
    "Register": "登记",
    "Create": "创造",
    "QR Code List": "二维码列表",
    "QR Codes": "二维码",
    "All": "全部",
    "Archived": "存档",
    "Users": "用户",
    "All users": "所有用户",
    "Paying users": "付费用户",
    "Non paying users": "非付费用户",
    "Finance": "金融",
    "Plans": "计划",
    "Subscriptions": "订阅",
    "Transactions": "交易",
    "Payment gateways": "支付网关",
    "Content": "内容",
    "Blog posts": "博客文章",
    "Content blocks": "内容块",
    "Translations": "翻译",
    "Contacts": "联系人",
    "Contact form": "联系表",
    "System": "系统",
    "Status": "地位",
    "Search": "搜索",
    "Search by name": "按名称搜索",
    "Logout": "登出",
    "Admin": "行政",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Dynamic": "动态的",
    "Created:": "创建：",
    "url": "网址",
    "Edit": "编辑",
    "Stats": "统计数据",
    "Archive": "档案",
    "Select a type": "选择类型",
    "Data entry": "数据输入",
    "Design QR Code": "设计二维码",
    "Download": "下载",
    "Edit QR Code": "编辑二维码",
    "Back": "后退",
    "Next": "下一个",
    "URL QR Code": "网址二维码",
    "dynamic": "动态的",
    "static": "静止的",
    "Create QR Code": "创建二维码",
    "Why Us": "为什么是我们",
    "Dynamic vs Static QR Codes": "动态与静态二维码",
    "Pricing": "价钱",
    "FAQs": "常见问题",
    "Start free trial": "开始免费试用",
    "Content Blocks": "内容块",
    "By title or position": "按头衔或职位",
    "No results could be found": "找不到结果",
    "Title": "标题",
    "Position": "位置",
    "Sort order": "排序",
    "Created": "已创建",
    "Actions": "行动",
    "Delete": "删除",
    "New": "新的",
    "content block": "内容块",
    "New Content Block": "新内容块",
    "Block title": "块标题",
    "Default is 0": "默认为 0",
    "Controls the order of each block in the selected position.\n                    E.g block with sort order set to 1 will be\n                    rendered before block with sort order set to\n                    2.": "控制选定位置中每个块的顺序。\n                    例如，排序顺序设置为 1 的块将是\n                    在块之前渲染，排序顺序设置为\n                    2.",
    "Appearance": "外貌",
    "Title alignment": "标题对齐",
    "Left": "剩下",
    "Center": "中心",
    "Right": "正确的",
    "Content alignment": "内容对齐",
    "Title color": "标题颜色",
    "Content color": "内容颜色",
    "Background color": "背景颜色",
    "Margin": "利润",
    "Padding": "填充",
    "Close": "关",
    "Save": "节省",
    "Record saved successfully": "记录保存成功",
    "Edit Content Block": "编辑内容块",
    "Confirmation": "确认",
    "Are you sure you want to delete ": "你确定你要删除",
    "Myproject": "我的项目",
    "Public": "上市",
    "updated: ": "更新：",
    "Select fill type": "选择填充类型",
    "Solid color": "纯色",
    "Gradient": "坡度",
    "Image": "图片",
    "Select module": "选择模块",
    "Fill color": "填色",
    "Eye external color": "眼睛外部颜色",
    "Eye internal color": "眼睛内部颜色",
    "Select shape": "选择形状",
    "Circle": "圆圈",
    "Cloud": "云",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Gift": "礼物",
    "Cup": "杯子",
    "T-Shirt": "T恤",
    "Home": "家",
    "Book": "书",
    "Bag": "包",
    "Truck": "卡车",
    "Trophy": "杯",
    "Umbrella": "伞",
    "Van": "范",
    "Watch": "手表",
    "Water": "水",
    "Bulb": "电灯泡",
    "Sun": "太阳",
    "Car": "车",
    "Pet": "宠物",
    "GYM": "健身房",
    "Salon": "沙龙",
    "Food": "食物",
    "Ice Cream": "冰淇淋",
    "Burger": "汉堡包",
    "Logo type": "标志类型",
    "Preset": "预设",
    "Your logo": "你的标志",
    "Select logo": "选择徽标",
    "NONE": "没有任何",
    "Logo background": "标志背景",
    "Enabled": "启用",
    "Background shape": "背景形状",
    "Square": "正方形",
    "Background size": "背景尺寸",
    "Logo size": "标志尺寸",
    "Horizontal position": "水平位置",
    "Vertical position": "垂直位置",
    "Rotation": "回转",
    "Give it a name": "给它一个名字",
    "QR Code name": "二维码名称",
    "Your download is here": "你的下载在这里",
    "Select gradient type": "选择渐变类型",
    "Radial": "径向",
    "Vertical": "垂直的",
    "Horizontal": "水平的",
    "Diagonal": "对角线",
    "Inverse diagonal": "反对角线",
    "Gradient start color": "渐变起始颜色",
    "Gradient end color": "渐变结束颜色",
    "There are no records to show ...": "没有记录可以显示...",
    "Account": "帐户",
    "Please sign in or create a new account to place your order": "请登录或创建一个新帐户下订单",
    "Contact": "接触",
    "Trial": "审判",
    "Upgrade": "升级",
    "Checkout: ": "查看：",
    "Validating your payment...": "正在验证您的付款...",
    "Thank you for your payment!": "谢谢您的付款！",
    "We have received your payment successfully": "我们已成功收到您的付款",
    "Client": "客户",
    "Dynamic QR codes": "动态二维码",
    "Plan": "计划",
    "Yearly": "每年",
    "Subtotal": "小计",
    "Total": "全部的",
    "Select finder": "选择取景器",
    "Select finder dot": "选择取景器点",
    "SCAN ME": "扫描我",
    "Password reset": "重设密码",
    "Enter your email to send you the reset instructions.": "输入您的电子邮件以向您发送重置说明。",
    "If we found your email, we have sent you the reset instructions.": "如果我们找到您的电子邮件，我们会向您发送重置说明。",
    "text": "文本",
    "Apple": "苹果",
    "Barn": "谷仓",
    "Sun Rise": "太阳升起",
    "Star": "星星",
    "Advanced shape": "高级形状",
    "Frame color": "框架颜色",
    "Drop shadow": "投影",
    "Backgournd": "背景",
    "Select font": "选择字体",
    "Enter text": "输入文字",
    "Text color": "文字颜色",
    "Text background color": "文字背景颜色",
    "Text size": "字体大小",
    "Fill Gradient": "填充渐变",
    "Linear": "线性",
    "Settings": "设置",
    "System Settings": "系统设置",
    "Primary Color 0": "原色 0",
    "Primary Color 1": "原色 1",
    "Accent Color 0": "强调色 0",
    "Accent Color 1": "强调色 1",
    "Settings saved successfully.": "设置保存成功。",
    "Customize Design": "定制设计",
    "Add logo, change patterns, add stickers, and many more.": "添加徽标、更改图案、添加贴纸等等。",
    "Currencies": "货币",
    "Input placeholder font style": "输入占位符字体样式",
    "Logo": "标识",
    "Header logo": "标头徽标",
    "Used in the frontend header": "在前端标头中使用",
    "Header logo inverse": "标头标志反转",
    "Used in the admin panel header": "在管理面板标题中使用",
    "Favicon": "网站图标",
    "General Settings": "通用设置",
    "If you would like to use another content management system for the frontned, please enter the URL here.": "如果您想为前端使用其他内容管理系统，请在此处输入 URL。",
    "Once the URL is specified, the frontend of the script will be disabled.": "指定 URL 后，脚本的前端将被禁用。",
    "Leave empty to keep using the default frontend.": "留空以继续使用默认前端。",
    "Frontend pages include: Home page, About, Contact, Blog, Single blog post etc...": "前端页面包括：主页、关于、联系方式、博客、单篇博文等...",
    "Frontend custom URL": "前端自定义 URL",
    "Redirect to login page": "重定向到登录页面",
    "Redirect to home page": "重定向到主页",
    "After logout action": "注销操作后",
    "Italic": "斜体",
    "Normal": "普通的",
    "Realtor": "房地产经纪人",
    "Legal": "合法的",
    "Juice": "果汁",
    "Water Glass": "水玻璃",
    "Electrician": "电工",
    "Plumber": "水管工",
    "Builder": "建造者",
    "QR Code Types": "二维码类型",
    "location": "地点",
    "General": "一般的",
    "Logo & Favicon": "徽标和网站图标",
    "App name": "应用名称",
    "App slogan": "应用口号",
    "Help": "帮助",
    "You can generate all required favicons by using your logo with the help of some online tools.": "您可以借助一些在线工具使用您的徽标生成所有必需的网站图标。",
    "Real Favicon Generator": "真正的网站图标生成器",
    "might be a good choice.": "可能是一个不错的选择。",
    "Android - Chrome 192x192": "Android - Chrome 192x192",
    "Android - Chrome 512x512": "安卓 - 铬 512x512",
    "Apple Touch Icon 180x180": "苹果触控图标 180x180",
    "Favicon 16x16": "图标 16x16",
    "Favicon 32x32": "图标 32x32",
    "Favicon .ico": "网站图标 .ico",
    "Microsoft Windows Tile 150x150": "微软视窗平铺 150x150",
    "Microsoft Windows Tile Color": "Microsoft Windows 平铺颜色",
    "Safari Pinned Tab (SVG)": "Safari 固定选项卡 (SVG)",
    "Safari Pinned Tab Mask Icon Color": "Safari 固定选项卡掩码图标颜色",
    "Qrcodes": "二维码",
    "user": "用户",
    "By name or email": "通过姓名或电子邮件",
    "ID": "ID",
    "Created at": "创建于",
    "Subscription": "订阅",
    "By anything": "随便",
    "User": "用户",
    "Started at": "开始于",
    "Transaction": "交易",
    "Amount": "数量",
    "Source": "资源",
    "Date": "日期",
    "Payment Gateway": "支付网关",
    "Payment Gateways": "支付网关",
    "By name": "按名字",
    "off": "离开",
    "on": "上",
    "Currency": "货币",
    "Currency code": "货币代码",
    "Symbol": "象征",
    "Blog Posts": "博客文章",
    "Blog Post": "博客文章",
    "By title": "按标题",
    "Published at": "发表于",
    "Translation": "翻译",
    "Locale": "语言环境",
    "Active": "积极的",
    "Completeness": "完整性",
    "Activate": "启用",
    "Auto Translate": "自动翻译",
    "no": "不",
    "System Status": "系统状况",
    "Database Update": "数据库更新",
    "No action required": "无需任何操作",
    "Database is up to date, you can still seed the database to insert default records.": "数据库是最新的，您仍然可以为数据库播种以插入默认记录。",
    "Seed Database": "种子数据库",
    "Disabled": "已禁用",
    "Frontend Links": "前端链接",
    "Useful if you have a custom frontend, and you want your clients to stay in the dashboard area. This will remove ": "如果您有一个自定义前端，并且您希望您的客户留在仪表板区域，这很有用。这将删除",
    "menu link from the client dashboard sidebar.": "来自客户端仪表板侧边栏的菜单链接。",
    "Home page link": "主页链接",
    "below login form will be removed as well.": "下面的登录表单也将被删除。",
    "Default is Enabled.": "默认为启用。",
    "Sticker": "贴纸",
    "Font variant": "字体变体",
    "All Google fonts are supported, you may use the search and preview feature by Google, it can be found ": "支持所有谷歌字体，您可以使用谷歌的搜索和预览功能，可以找到",
    "If text is empty, then you will have to choose a font that supports\n            your language.": "如果文本为空，则必须选择支持的字体\n            你的语言。",
    "and make sure to select your language from the language dropdown.": "并确保从语言下拉列表中选择您的语言。",
    "Basic questions and answers": "基本问题和答案",
    "Custom Code": "自定义代码",
    "Language": "语",
    "Custom Codes": "自定义代码",
    "custom code": "自定义代码",
    "New Custom Code": "新的自定义代码",
    "e.g. Facebook Pixel": "例如脸书像素",
    "Header tag - before close": "标题标签 - 关闭前",
    "Body tag - before close": "正文标签 - 关闭前",
    "Code": "代码",
    "Control the sort order of the code block. ": "控制代码块的排序顺序。",
    "Body Tag: before close.": "身体标签：关闭前。",
    "Body Tag: after open.": "身体标签：打开后。",
    "Head Tag: before close.": "头标：关闭前。",
    "Edit Custom Code": "编辑自定义代码",
    "Are you sure you want to use auto translatoin? Only empty values will be auto translated.": "您确定要使用自动翻译吗？只有空值会被自动翻译。",
    "Are you sure you want to activate this translation? Changes will be reflected immediatly after processing this request.": "您确定要激活此翻译吗？处理此请求后，更改将立即反映。",
    "yes": "是的",
    "event": "事件",
    "brazilpix": "巴西皮克斯",
    "Subscription Plans": "订阅计划",
    "Subscription Plan": "订阅计划",
    "Price": "价格",
    "Number of QR Codes": "二维码数量",
    "Updated": "更新",
    "subscription plan": "订阅计划",
    "Edit Subscription Plan": "编辑订阅计划",
    "basic plan": "基本计划",
    "One Time": "一度",
    "Frequency": "频率",
    " Number of dynamic QR codes": " 动态二维码数量",
    "Number of scans": "扫描次数",
    "QR Types": "二维码类型",
    "Popular": "受欢迎的",
    "Is Trial": "正在试用",
    "Select all": "全选",
    "Select none": "选择无",
    "Payment gateway fields": "支付网关字段",
    "Monthly price (charged yearly)": "每月价格（按年收费）",
    "Copy QR Code": "复制二维码",
    "Copy": "复制",
    "Integrations": "集成",
    "Background": "背景",
    "Home Mover": "搬家家",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "FaceTime": "视频对话",
    "Location": "地点",
    "Event": "事件",
    "Crypto": "加密货币",
    "PayPal": "贝宝",
    "Zoom": "飞涨",
    "Brazillian PIX": "巴西PIX",
    "New Subscription Plan": "新订阅计划",
    "Features": "特征",
    "Different image": "不同的图像",
    "Cooking": "烹饪",
    "Gardening": "园艺",
    "Furniture": "家具",
    "Restaurant": "餐厅",
    "Trial days": "试用天数",
    "facetime": "视频对话",
    "whatsapp": "whatsapp",
    "call": "称呼",
    "Menus": "菜单",
    "wechat": "微信",
    "facebookmessenger": "脸书信使",
    "Restore": "恢复",
    "New user registration": "新用户注册",
    "Default is Enabled": "默认启用",
    "Travel": "旅行",
    "Dentist": "牙医",
    "Golf": "高尔夫球",
    "Pizza": "比萨",
    "Locksmith": "锁匠",
    "Bakery": "面包店",
    "Painter": "画家",
    "Pest": "害虫",
    "QR Code may not be scannable due to complex shapes, test it before you proceed.": "由于复杂的形状，二维码可能无法扫描，请在继续之前对其进行测试。",
    "Dynamic URL": "动态网址",
    "Static Text \/ URL": "静态文本\/URL",
    "Call": "称呼",
    "Telegram Message": "电报消息",
    "Facebook Messenger": "脸书信使",
    "WeChat Message": "微信留言",
    "Viber Chat": "Viber 聊天",
    "Get direct Viber messages after scanning the QR code.": "扫描二维码后直接获取 Viber 消息。",
    "your number": "你的号码",
    "Viber Number": "维伯数",
    "viber": "振动器",
    "Telegram": "电报",
    "Messenger": "信使",
    "WeChat": "微信",
    "Generate a custom life calendar event and embed it into QR code.": "生成自定义生活日历事件并将其嵌入到二维码中。",
    "Special event": "特别活动",
    "Event name": "活动名称",
    "Organizer name": "主办单位名称",
    "Organizer email": "组织者电子邮件",
    "Event full address": "活动完整地址",
    "Location (Venue)": "地点（场地）",
    "Latitude": "纬度",
    "Longitude": "经度",
    "Event website": "活动网站",
    "Start date": "开始日期",
    "End date": "结束日期",
    "Notes": "笔记",
    "Monthly": "月刊",
    "Weekly": "每周",
    "Daily": "日常的",
    "Loading ...": "正在加载...",
    "Get custom Facetime calls from people by scanning the QR code.": "通过扫描 QR 码获取来自人们的自定义 Facetime 通话。",
    "your number or email": "您的电话号码或电子邮件",
    "Mobile number or email": "手机号码或邮箱",
    "Get custom WhatsApp messages from people by scanning the QR code.": "通过扫描 QR 码从人们那里获取自定义 WhatsApp 消息。",
    "Mobile number": "手机号码",
    "e.g. Inquiry about: [product name]": "例如询价：【产品名称】",
    "Default message": "默认消息",
    "Receive phone calls after scanning the QR code.": "扫描二维码后接听电话。",
    "Get paid in PayPal from people by scanning the QR code.": "通过扫描 QR 码从人们那里获得 PayPal 付款。",
    "Buy now": "立即购买",
    "Add to cart": "添加到购物车",
    "Dontations": "捐款",
    "Payment type": "付款方式",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Item name": "项目名",
    "Item ID": "商品编号",
    "Amount (USD)": "金额（美元）",
    "Shipping (USD)": "运费（美元）",
    "Tax rate %": "税率 ％",
    "Type": "类型",
    "Receive payments using Brazillian PIX payment system.": "使用巴西 PIX 支付系统接收付款。",
    "Beneficiary Key": "受益人密钥",
    "Beneficiary Name": "受益人姓名",
    "Transaction ID": "交易编号",
    "Get direct Telegram messages after scanning the QR code.": "扫描二维码后直接获取 Telegram 消息。",
    "your username": "您的用户名",
    "Telegram Username": "电报用户名",
    "Open Telegram app on your mobile, and go to Settings to find out your username.": "在您的手机上打开 Telegram 应用程序，然后转到“设置”以查找您的用户名。",
    "Get direct Facebook Messenger messages after scanning the QR code.": "扫描二维码后直接获取 Facebook Messenger 消息。",
    "your page name": "你的页面名称",
    "Page Name": "页面名称",
    "The Facebook Page linked to your messenger app. Could be your personal page or your business page.": "链接到您的 Messenger 应用程序的 Facebook 页面。可以是您的个人页面或您的业务页面。",
    "Get direct WeChat messages after scanning the QR code.": "扫描二维码后直接获取微信消息。",
    "WeChat Username": "微信用户名",
    "Joins Zoom meeting after scanning.": "扫描后加入 Zoom 会议。",
    "Meeting ID": "会议编号",
    "Meeting Password": "会议密码",
    "Embed location coordinates for people to get directions more easily.": "嵌入位置坐标，以便人们更轻松地获取路线。",
    "Default": "默认",
    "Google Maps": "谷歌地图",
    "Waze": "位智",
    "Application": "应用",
    "Opens default map app installed on the mobile": "打开安装在移动设备上的默认地图应用程序",
    "Sign up now to enable this feature": "立即注册以启用此功能",
    "Download now": "现在下载",
    "Pages": "页面",
    "Get paid in crypto from people by scanning the QR code.": "通过扫描 QR 码从人们那里获得加密货币付款。",
    "Bitcoin": "比特币",
    "Ethereum": "以太坊",
    "Bitcoin Cash": "比特币现金",
    "Lite Coin": "莱特币",
    "Dash": "短跑",
    "Coin": "硬币",
    "Receiver Address": "收货人地址",
    "Make sure to backup your database before proceeding. Any data loss after the upgrade cannot be undone.": "确保在继续之前备份您的数据库。升级后的任何数据丢失都无法恢复。",
    "Database update completed.": "数据库更新完成。",
    "Home page meta description": "主页元描述",
    "blog post": "博文",
    "Edit Blog Post": "编辑博客文章",
    "Excerpt": "摘抄",
    "Optional excerpt to be shown on blog index page": "在博客索引页面上显示的可选摘录",
    "Your meta description": "您的元描述",
    "Meta description": "元描述",
    "Only posts with publish date in the past will be available\n                    on the front end.": "只有发布日期过去的帖子才可用\n                    在前端。",
    "Page": "页",
    "Slug": "蛞蝓",
    "Published": "发表",
    "YES": "是的",
    "NO": "不",
    "page": "页",
    "New Page": "新页面",
    "Page title": "页面标题",
    "Page slug (url)": "页面蛞蝓（网址）",
    "HTML Content": "HTML 内容",
    "Your meta description here.": "您的元描述在这里。",
    "Published?": "发表？",
    "Page URL:": "页面网址：",
    "Edit Page": "编辑页面",
    "New User": "新用户",
    "Full name": "全名",
    "email@example.com": "电子邮件@example.com",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Role": "角色",
    "Are you sure you want to copy (Ammar Insurance)?": "您确定要复制（Ammar 保险）吗？",
    "Copying QR code": "复制二维码",
    "in a background process ...": "在后台进程中...",
    "QR code copied successfully ...": "二维码复制成功...",
    "Customize Your Text": "自定义您的文本",
    "OK": "好的",
    "Cancel": "取消",
    "You need to upgrade your subscription to use this feature.": "您需要升级订阅才能使用此功能。",
    "Timezone": "时区",
    "Double click to enlarge": "双击放大",
    "Use Google fonts search": "使用谷歌字体搜索",
    "here": "这里",
    "New registrations are disabled.": "新注册被禁用。",
    "Invalid session data": "无效的会话数据",
    "Slug is already taken.": "蛞蝓已经被拿走了。",
    "Subscription is expired.": "订阅已过期。",
    "Scan limit reached.": "已达到扫描限制。",
    "QR code is archived.": "二维码已存档。",
    "field is required.": "字段是必需的。",
    "Your plan does not allow to use this type.": "您的计划不允许使用这种类型。",
    "Device is not recognized.": "设备无法识别。",
    "Copy of": "备份",
    "Blog": "博客",
    "Recent posts": "最近的帖子",
    "Published:": "发表：",
    "Recent from our blog": "最近来自我们的博客",
    "Latest news and many more ...": "最新消息和更多...",
    "About us": "关于我们",
    "About": "关于",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "QR Code Preview": "二维码预览",
    "Some of the functionality might not work, click here to resolve the issue.": "某些功能可能无法正常工作，请单击此处解决问题。",
    "Chat": "聊天",
    "Sign up for a free trial to enable all features.": "注册免费试用以启用所有功能。",
    "Are you sure you want to perform this action": "您确定要执行此操作吗",
    "Are you sure you want to delete: ": "你确定你要删除：",
    "Are you sure you want to copy ": "你确定要复制吗",
    "Are you sure you want to archive this QR Code?": "您确定要存档此二维码吗？",
    "Are you sure you want to restore this QR Code?": "您确定要恢复此二维码吗？",
    "Create QR codes from ": "创建二维码",
    "the dashboard area": "仪表板区域",
    " to be able to download.": " 能够下载。",
    "Confirm": "确认",
    "EXPLORE MORE": "探索更多",
    "continue reading": "继续阅读",
    "Captcha code is invalid.": "验证码无效。",
    "Error details": "错误详情",
    "new password, leave empty to keep it unchanged": "新密码，留空保持不变",
    "confirm password": "确认密码",
    "between 6 and 8 characters": "6 到 8 个字符",
    "at least 6 characters": "至少 6 个字符",
    "You should always have ONLY one trial plan available. Otherwise system functionality won't work as expected.": "您应该始终只有一个可用的试用计划。否则系统功能将无法按预期工作。",
    "Warning": "警告",
    "This domain name is used to serve dynamic QR codes.": "此域名用于提供动态二维码。",
    "New domain name has been submitted by client. The CNAME record has been configured properly.": "客户已提交新域名。 CNAME 记录已正确配置。",
    "Please configure your vHost to serve this domain in order to be able to publish it.": "请将您的 vHost 配置为服务于此域，以便能够发布它。",
    "View Domain": "查看域",
    "(default)": "（默认）",
    "User submitted domain cannot be default.": "用户提交的域不能是默认域。",
    "Create a free account to enable all features.": "创建一个免费帐户以启用所有功能。",
    "Sign Up For Free": "免费注册",
    "Copied": "已复制",
    "The provided credentials are incorrect.": "提供的凭据不正确。",
    "view details": "查看详情",
    "QR Code Stats": "二维码统计",
    "No data found for this report.": "找不到此报告的数据。",
    "Daily Scans": "每日扫描",
    "Operating Systems": "操作系统",
    "Device Brands": "设备品牌",
    "Countries": "国家",
    "Cities": "城市",
    "View Stats": "查看统计数据",
    "Show more types": "显示更多类型",
    "scans": "扫描",
    "dynamic QR codes": "动态二维码",
    "shapes": "形状",
    "stickers": "贴纸",
    "fonts": "字体",
    "QR code types": "二维码类型",
    "domains can be connected": "域可以连接",
    "domain can be connected": "域可以连接",
    "Copy QR code feature": "复制二维码功能",
    "Priority support": "优先支持",
    "Advanced gradient": "高级渐变",
    "Subscribe now": "现在订阅",
    "one user can be invited.": "可以邀请一位用户。",
    "users can be invited.": "可以邀请用户。",
    "Monthly Billing": "每月结算",
    "Yearly Billing": "按年计费",
    "Paid yearly": "每年支付",
    "Paid monthly": "每月支付",
    "Year": "年",
    "Secure Payment": "安全支付",
    "Payment service is secured and provided by orange.": "支付服务由 orange 提供和保障。",
    "Enter OTP here.": "在此处输入一次性密码。",
    "OTP": "一次性密码",
    "Dial": "拨号",
    "Mobile Number": "手机号码",
    "Remaining Days": "剩余天数",
    "Allowed Dynamic QR Codes": "允许的动态二维码",
    "Used Dynamic QR Codes": "使用动态二维码",
    "Remaining Dynamic QR Codes": "剩余动态二维码",
    "Allowed QR Code Scans": "允许的二维码扫描",
    "Used Scans": "使用的扫描",
    "Remaining Scans": "剩余扫描",
    "Sub Users": "子用户",
    "Only regular subscribers can invite sub users. Script admin cannot.": "只有普通订阅者才能邀请子用户。脚本管理员不能。",
    "User email": "用户邮箱",
    "Enter email": "输入电子邮件",
    "Enter name": "输入名字",
    "-- please select --": " -  请选择  - ",
    "Folders": "文件夹",
    "You have reached your plan limits, you will have to upgrade to add more items.": "您已达到计划限制，必须升级才能添加更多项目。",
    "Powered by": "供电",
    "Monday": "周一",
    "Tuesday": "周二",
    "Wednesday": "周三",
    "Thursday": "周四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "周六",
    "Sunday": "星期日",
    "Closed": "关闭",
    "Bio Links (List of Links)": "生物链接（链接列表）",
    "Business Profile": "业务简介",
    "vCard Plus": "vCard Plus",
    "Restaurant Menu": "餐厅菜单",
    "Product Catalogue": "产品目录",
    "Business Type": "业务类型",
    "Allows us to pick some colors for you": "允许我们为您挑选一些颜色",
    "Healthcare": "卫生保健",
    "Barber": "理发师",
    "Gardener \/ Landscaper": "园丁\/景观设计师",
    "Cafe": "咖啡店",
    "Mechanic": "机械",
    "Garage": "车库",
    "Joiner \/ Carpenter": "细木工\/木匠",
    "Car Valeter \/ Detailer": "汽车维修员\/美容师",
    "Painter \/ Decorator": "画家\/装饰师",
    "Plasterer": "泥水匠",
    "Cleaner": "清洁工",
    "Roofer": "屋顶工",
    "Accountant": "会计",
    "Lawyer \/ Solicitors": "律师\/律师",
    "Other": "其他",
    "Enter your business name": "输入您的公司名称",
    "Business Name": "公司名称",
    "Add your business description here.": "在此处添加您的业务描述。",
    "Business Description": "业务描述",
    "Website URL": "网址",
    "Maps URL": "地图网址",
    "Could be Google maps URL, or any other maps URL.": "可以是 Google 地图 URL，或任何其他地图 URL。",
    "Opening Hours. (Default Enabled)": "营业时间。 （默认启用）",
    "Add your business address here": "在此处添加您的公司地址",
    "Business Address": "公司地址",
    "Social Profiles": "社交资料",
    "Add each social media link in a new line": "在新行中添加每个社交媒体链接",
    "Business Logo": "企业标志",
    "Create a business profile page.": "创建业务资料页面。",
    "Create your digital business card, allow your customers to save it.": "创建您的数字名片，让您的客户保存它。",
    "Enter your websites": "输入您的网站",
    "Add each website in a line": "在一行中添加每个网站",
    "Basic Details": "基本资料",
    "Work Phone": "工作电话",
    "Add more ways to contact you ...": "添加更多联系方式...",
    "Opening Hours Settings": "营业时间设置",
    "Create your digital menu easily, no design skills are required.": "轻松创建您的数字菜单，无需任何设计技能。",
    "Restaurant Name": "餐厅名称",
    "Job Details": "职位详情",
    "Job Title": "职称",
    "Enter your bio": "输入您的简历",
    "Short Bio": "简短的生物",
    "Address": "地址",
    "websites": "网站",
    "Add Contact Method": "添加联系方式",
    "Method Name": "方法名称",
    "E.g. WhatsApp": "例如。 WhatsApp的",
    "Method Value": "方法值",
    "Destination": "目的地",
    "Optional Link": "可选链接",
    "Colors and Background": "颜色和背景",
    "Banner Image": "横幅图片",
    "Recommended size 400x700": "推荐尺寸 400x700",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Icons Color": "图标颜色",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Portfolio & Products": "产品组合和产品",
    "Section Title": "章节标题",
    "Color": "颜色",
    "Images": "图片",
    "Project name": "项目名",
    "Caption": "标题",
    "Optional URL": "可选网址",
    "Link": "关联",
    "Second Background Color": "第二背景颜色",
    "Add to Contact Button Color": "添加到联系人按钮颜色",
    "Add to Contact Button - Text Color": "添加到联系人按钮 - 文本颜色",
    "Add to Contact Button - Icon Color": "添加到联系人按钮 - 图标颜色",
    "Drop your files here": "把你的文件放在这里",
    "or": "或者",
    "Browse": "浏览",
    "Add Custom Link": "添加自定义链接",
    "There are no custom links. Click on Add Custom Link button below.": "没有自定义链接。单击下面的添加自定义链接按钮。",
    "Are you sure you want to delete": "你确定你要删除",
    "Open Link in (Default: Same Window)": "打开链接（默认：同一窗口）",
    "Sort Order": "排序",
    "Same Window": "同一窗口",
    "New Window": "新窗户",
    "My Website": "我的网站",
    "Add Item": "新增项目",
    "There are no items. Click on Add Item button below.": "没有项目。单击下面的添加项目按钮。",
    "Description": "描述",
    "Main Title": "主题",
    "Our Services": "我们的服务",
    "Add to Contact Button Style": "添加到联系人按钮样式",
    "Advanced": "先进的",
    "Floating": "漂浮的",
    "Classic (with text)": "经典（带文字）",
    "Below contact icons": "联系人图标下方",
    "Between portfolio and contact cards": "在投资组合和名片之间",
    "Social Icons Position": "社交图标位置",
    "Custom Code. (Default disabled)": "自定义代码。 （默认禁用）",
    "Custom Links": "自定义链接",
    "Websites": "网站",
    "Create your bio links with ease.": "轻松创建您的生物链接。",
    "Background Type. Default (Solid Color)": "背景类型。默认（纯色）",
    "Blocks": "积木",
    "There are no blocks. Click on block above to add new block.": "没有块。单击上方的块以添加新块。",
    "Add one of the available blocks": "添加可用块之一",
    "Control the block position in your page.": "控制页面中的块位置。",
    "Save & Close": "保存并关闭",
    "Social Links": "社交链接",
    "My Social Links": "我的社交链接",
    "Book Now": "现在预订",
    "Icon Color": "图标颜色",
    "Image Grid": "图像网格",
    "Recommended size": "推荐尺码",
    "URL (optional)": "网址（可选）",
    "There is no items. Click on Add Item button below.": "没有项目。单击下面的添加项目按钮。",
    "Web Page": "网页",
    "QR Code Design": "二维码设计",
    "Short URL": "短网址",
    "Warning!": "警告！",
    "Are you sure you want to change the short URL? All printed QR codes will not work in future!": "您确定要更改短网址吗？所有打印出来的二维码以后都不能用了！",
    "Border. Default (Enabled)": "边界。默认（启用）",
    "Border Color. Default (White)": "边框颜色。默认（白色）",
    "Text (Optional)": "文本（可选）",
    "URL (Optional)": "网址（可选）",
    "Thank you": "谢谢",
    "We have received your payment successfully.": "我们已成功收到您的付款。",
    "Select Folder": "选择文件夹",
    "Image Captions": "图片说明",
    "Know more": "了解更多",
    "Opening Hours": "营业时间",
    "Payment Processors": "支付处理器",
    "You can invite users using the form below.": "您可以使用下面的表格邀请用户。",
    "Support": "支持",
    "QR Code Preference": "二维码偏好",
    "Show QR Code": "显示二维码",
    "Show Logo": "显示徽标",
    "Per": "每",
    "Subscription ID": "订阅号",
    "Offline payment": "线下支付",
    "Protect By PIN Code": "通过 PIN 码保护",
    "Verify Email Address": "确认电子邮件地址",
    "Please click the button below to verify your email address.": "请单击下面的按钮以验证您的电子邮件地址。",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您没有创建帐户，则无需执行进一步操作。",
    "Reset Password Notification": "重置密码通知",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到这封电子邮件是因为我们收到了您帐户的密码重置请求。",
    "Reset Password": "重设密码",
    "This password reset link will expire in %s minutes.": "此密码重置链接将在 %s 分钟后过期。",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您没有请求重设密码，则无需采取进一步行动。",
    "If you're having trouble clicking the %s button, copy and paste the URL below into your web browser:": "如果您在单击 %s 按钮时遇到问题，请将以下 URL 复制并粘贴到您的网络浏览器中：",
    "Regards": "问候",
    "Created by:": "由...制作：",
    "Dynamic QRs": "动态二维码",
    "Change Owner": "更改所有者",
    "My Account": "我的账户",
    "Profile": "轮廓",
    "Password Confirmation": "确认密码",
    "Leave empty to keep unchanged": "留空保持不变",
    "Unlimited": "无限",
    "vcard-plus": "vcard-plus",
    "biolinks": "生物链接",
    "restaurant-menu": "餐厅菜单",
    "product-catalogue": "产品目录",
    "business-profile": "业务简介",
    "Open Telegram app on your mobile, and go to Settings to setup or find your username, NOTE: this will not work without the username.": "在您的手机上打开 Telegram 应用程序，然后转到“设置”以设置或找到您的用户名，注意：如果没有用户名，这将无法使用。",
    "Hour of the day": "一天中的小时",
    "Last": "最后的",
    "days": "天",
    "Custom": "风俗",
    "Offline Transaction is Pending Your Review": "离线交易正在等待您的审核",
    "New offline transaction is received.": "收到新的离线交易。",
    "View Transactions": "查看交易",
    "Transaction ID: %s.": "事务 ID：%s。",
    "Sent by: %s.": "发件人：%s。",
    "Amount: %s%s.": "金额：%s%s。",
    "Date: %s.": "日期。",
    "Payment Proof: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here to view<\/a>.": "付款证明：<a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击此处查看<\/a>。",
    "Your Transaction is Approved": "您的交易已获批准",
    "This is to inform you that we have approved your transaction.": "这是为了通知您我们已经批准了您的交易。",
    "Login Now": "现在登录",
    "We recieved your transaction": "我们收到了您的交易",
    "Thank you for submitting your payment details.": "感谢您提交付款详情。",
    "Your transaction is recieved and it is under review, we will notify you once it is confirmed from our end.": "您的交易已收到并正在审核中，我们将在确认后通知您。",
    "[Action Required] Your Transaction is Rejected": "[需要采取行动] 您的交易被拒绝",
    "We are sorry to inform you that your transaction is rejected.": "我们很遗憾地通知您，您的交易被拒绝了。",
    "Contact us": "联系我们",
    "Showing from": "显示自",
    "out of": "在......之外",
    "to": "到",
    "Login instead": "改为登录",
    "I agree to the ": "我同意",
    "terms and conditions": "条款和条件",
    "Jan": "简",
    "Feb": "二月",
    "Mar": "三月",
    "Apr": "4月",
    "May": "可能",
    "Jun": "君",
    "Jul": "七月",
    "Aug": "八月",
    "Sep": "九月",
    "Oct": "十月",
    "Nov": "十一月",
    "Dec": "十二月",
    "Collect Google Reviews": "收集谷歌评论",
    "Select Business & URL Type": "选择业务和 URL 类型",
    "Google My Business Page": "谷歌我的商家页面",
    "Review List": "审查清单",
    "Review Request": "审核请求",
    "Select Your Business": "选择您的业务",
    "Start typing ...": "开始打字...",
    "Partial support, some features are not available.": "部分支持，部分功能不可用。",
    "Contacts Settings. Default (Both)": "联系人设置。默认（两者）",
    "Show Details": "显示详细资料",
    "Show Icons": "显示图标",
    "Show Both": "两者都显示",
    "Date & Time": "约会时间",
    "Get Directions": "获取路线",
    "Add to Calendar": "添加到日历",
    "Expired": "已到期",
    "We automatically copied a magical URL into your clipboard.": "我们自动将一个神奇的 URL 复制到您的剪贴板中。",
    "Organized By": "举办",
    "This is an event series": "这是一个活动系列",
    "Add the individual events one by one:": "将单个事件一一添加：",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "This field must be a number.": "该字段必须是数字。",
    "Must be a valid URL.": "必须是有效的 URL。",
    "Page Settings": "页面设置",
    "Show QR Code. Default (Show)": "显示二维码。默认（显示）",
    "Splash Screen. Default (Disabled)": "闪屏。默认（禁用）",
    "Bulk Operations": "批量操作",
    "Import QR Codes": "导入二维码",
    "Create New": "创建新的",
    "Bulk import QR codes, work for either inserting new records or modifying existing records.": "批量导入二维码，用于插入新记录或修改现有记录。",
    "Download sample CSV file.": "下载示例 CSV 文件。",
    "Instances": "实例",
    "Download PNG": "下载PNG",
    "Export CSV": "导出 CSV",
    "completed": "完全的",
    "new": "新的",
    "running": "跑步",
    "Your trial is about to expire, upgrade now to enjoy uninterrupted services.": "您的试用期即将到期，立即升级，享受不间断的服务。",
    "Your trial is expired, subscribe now to continue using our services.": "您的试用期已过，请立即订阅以继续使用我们的服务。",
    "Your subscription has been expired, resubscribe now to continue using our services.": "您的订阅已过期，请立即重新订阅以继续使用我们的服务。",
    "Your subscription is expiring soon, renew your subscription to enjoy uninterrupted services": "您的订阅即将到期，续订以享受不间断的服务",
    "Your plan is expired": "您的计划已过期",
    "Subscribe now to enjoy uninterrupted services.": "立即订阅以享受不间断的服务。",
    "Subscribe": "订阅",
    "You have reached": "你已经达到",
    " and ": " 和",
    "maximum number of scans": "最大扫描次数",
    "maximum number of dynamic QR Codes": "最大动态二维码数量",
    "upgrade now to enjoy uninterrupted services.": "立即升级，享受不间断的服务。",
    "Copying QR code, please wait ...": "正在复制二维码，请稍候...",
    "Work": "工作",
    "Favicon Enabled": "启用网站图标",
    "Lead Form": "潜在客户表格",
    "Enabled. Default (Disabled)": "已启用。默认（禁用）",
    "Search ...": "搜索 ...",
    "There are no responses for this form yet ...": "此表格尚未得到回复...",
    "Total ": "全部的",
    "response": "回复",
    "responses": "回应",
    "Add Question": "添加问题",
    "Type. Default: (Text).": "类型。默认值：（文本）。",
    "Stars": "星星",
    "Rating": "评分",
    "Choices": "选择",
    "Text Area": "文本区",
    "Question": "问题",
    "Add your question here": "在这里添加您的问题",
    "Optional description": "可选描述",
    "Required. Default (Optional)": "必需的。默认（可选）",
    "Required": "必需的",
    "Optional": "选修的",
    "Add choices here ...": "在这里添加选择...",
    "Each choice in a line.": "每个选择都排成一行。",
    "Multiple Choices": "多种选择",
    "Single Choice": "单项选择",
    "Type. Default (Single).": "类型。默认（单个）。",
    "Start From": "从...开始",
    "To": "到",
    "Number of Stars": "星星数量",
    "Add some questions to make me functional": "添加一些问题以使我发挥作用",
    "Contact Me": "联络我",
    "Type your answer here ...": "在此输入您的答案...",
    "Sub users limit reached": "子用户达到上限",
    "There is no sub users associated with this account.": "没有与该帐户关联的子用户。",
    "Thank you for submitting the form": "感谢您提交表格",
    "with": "和",
    "Sign In": "登入",
    "Sign Up": "报名",
    "Responses": "回应",
    "Placeholder Color": "占位符颜色",
    "Trigger Button Background Color": "触发按钮背景颜色",
    "Trigger Button Text Color": "触发按钮文本颜色",
    "Form Buttons Background Color": "表单按钮背景颜色",
    "Form Buttons Text Color": "表单按钮文本颜色",
    "Recepient Email": "收件人邮箱",
    "Send responses to this email": "发送对此电子邮件的回复",
    "Button Text": "按钮文字",
    "Change Plan": "改变计划",
    "Monthly limits reached": "已达到每月限额",
    "This type is available for subscribed users.": "此类型可供订阅用户使用。",
    "PIN Code Protection": "PIN 码保护",
    "This QR code is protected, enter pin code to see the QR code content.": "该二维码受保护，输入pin码即可查看二维码内容。",
    "You can create QR codes of this type from your dashboard area": "您可以从仪表板区域创建这种类型的二维码",
    "Design beautiful static QR codes and download them, 50+ outlined shapes available and 10+ types.": "设计精美的静态二维码并下载，提供 50 多种轮廓形状和 10 多种类型。",
    "We have sent you an email to verify your account, please follow the link.": "我们已向您发送了一封电子邮件来验证您的帐户，请点击链接。",
    "Verify your email": "验证您的电子邮件",
    "The password confirmation does not match.": "密码确认不匹配。",
    "Password must be at least": "密码必须至少为",
    "characthers.": "字符。",
    "Lead Forms Responses": "潜在客户表格回复",
    "Bulk Create": "批量创建",
    "You can use the following variables in the destination URL:": "您可以在目标 URL 中使用以下变量：",
    "The unique slug which is assigned to the QR code.": "分配给 QR 码的唯一的 slug。",
    "ID of the QR code.": "二维码的ID。",
    "Generates Random PIN Code.": "生成随机 PIN 码。",
    "Lead Forms": "潜在客户表格",
    "Cancel Subscription": "取消订阅",
    "Invite User": "邀请用户",
    "Restaurant Details": "餐厅详情",
    "Main Details": "主要细节",
    "Menu Name": "菜单名称",
    "Menu Name Font Size": "菜单名称字体大小",
    "Categories": "类别",
    "Menu Items": "菜单项",
    "There are no menu categories. Click on Add Category button below.": "没有菜单类别。单击下面的添加类别按钮。",
    "Add Category": "添加类别",
    "There are no menu items. Click on Add Item button below.": "没有菜单项。单击下面的添加项目按钮。",
    "Food Allergens": "食物过敏原",
    "There are no food allergens. Click on Add Food Allergen button below.": "没有食物过敏原。单击下面的添加食物过敏原按钮。",
    "Add Food Allergen": "添加食物过敏原",
    "Share on WhatsApp ...": "在 WhatsApp 上分享...",
    "By name or slug": "按名称或名称",
    "Resume QR Code": "简历二维码",
    "Resume of": "简历",
    "items can be added in": "项目可以添加到",
    "This website uses cookies & third-party services.": "本网站使用 cookie 和第三方服务。",
    "Accept All": "全都接受",
    "Accept Necessary": "接受必要的",
    "Customize": "定制",
    "Cookie Settings": "Cookie 设置",
    "Necessary": "必要的",
    "Preferences": "优先",
    "Statistics": "统计数据",
    "Marketing": "营销",
    "Others": "其他的",
    "Apply": "申请",
    "Want to add your logo? Upgrade your plan to do that.": "想添加您的徽标吗？升级你的计划来做到这一点。",
    "Color Customization is disabled in your plan.": "您的计划中禁用了颜色自定义。",
    "You need to subsribe to enable color customization.": "您需要订阅才能启用颜色自定义。",
    "Create QR Code from your dashboard to enable this feature": "从您的仪表板创建二维码以启用此功能",
    "Circle Color": "圆圈颜色",
    "Stars Color": "星星颜色",
    "Left color": "左颜色",
    "Right color": "正确的颜色",
    "Coupon Text Line 1": "优惠券文本第 1 行",
    "Coupon Text Line 2": "优惠券文本第 2 行",
    "Coupon Text Line 3": "优惠券文本第 3 行",
    "Frame Color": "镜框颜色",
    "Heart Color": "心形颜色",
    "Gradient Type": "渐变类型",
    "Angle (degrees)": "角度（度）",
    "Opacity": "不透明度",
    "Stop": "停止",
    "MB": "MB",
    "max upload file size.": "最大上传文件大小。",
    "Must be a vaild URL.": "必须是有效的 URL。",
    "Add your own domain \/ subdomain": "添加您自己的域\/子域",
    "Select domain": "选择域名",
    "Lead Form Responses": "潜在客户表格回复",
    "Upgrade to use this type.": "升级以使用此类型。",
    "Select date": "选择日期",
    "Share": "分享",
    "You must agree to the terms and conditions to use this website.": "您必须同意条款和条件才能使用本网站。",
    "Account created successfully": "账户创建成功",
    "Subscription canceled successfully": "订阅成功取消",
    "You must select folder first.": "您必须先选择文件夹。",
    "Error saving new folder": "保存新文件夹时出错",
    "You do not have any folders.": "您没有任何文件夹。",
    "Add folder": "新增文件夹",
    "Add new folder": "添加新文件夹",
    "Invite sent successfully": "邀请发送成功",
    "yearly": "每年",
    "monthly": "每月",
    "Subscribe to": "订阅",
    "Search in": "搜索范围",
    "options": "选项",
    "Fill image": "填充图像",
    "Preview": "预览",
    "From": "从",
    "PIN Code": "PIN码",
    "Change PIN Code": "更改 PIN 码",
    "5 Digits, leave empty to remove PIN code protection.": "5 位数字，留空可取消 PIN 码保护。",
    "PIN Code.": "PIN码。",
    "Enter your name": "输入你的名字",
    "QR Code Language": "二维码语言",
    "Background Image": "背景图",
    "Block added successfully": "区块添加成功",
    "@handle": "@处理",
    "Name of this code": "该代码的名称",
    "Language. Default (HTML)": "语言。默认（HTML）",
    "Text Align": "文本对齐",
    "Font Weight": "字体粗细",
    "There is no questions. Click on Add Question button below.": "没有问题。单击下面的添加问题按钮。",
    "Trigger Button Text": "触发按钮文本",
    "Submit Button Text": "提交按钮文本",
    "OK Button Text": "确定按钮文本",
    "Header Text": "标题文本",
    "Your company name": "您的公司名称",
    "Portfolio": "文件夹",
    "Our Products": "我们的产品",
    "Caption (Optional)": "标题（可选）",
    "WhatsApp number": "WhatsApp 号码",
    "Share on Whatsapp": "分享到 Whatsapp",
    "Send": "发送",
    "Sends direct WhatsApp message": "直接发送 WhatsApp 消息",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 号码",
    "Share on WhatsApp. Default (Disabled)": "在 WhatsApp 上分享。默认（禁用）",
    "Custom Link": "自定义链接",
    "Add to Contacts Button Text": "添加到联系人按钮文本",
    "Colors can be changed from Colors and Background section above.": "可以从上面的颜色和背景部分更改颜色。",
    "Add to Contacts Button Position. Default (Top Section)": "添加到联系人按钮位置。默认（顶部）",
    "Top Section": "顶部",
    "Bottom Section": "底部",
    "Both": "两个都",
    "Generate leads or collect customer feedback.": "生成潜在客户或收集客户反馈。",
    "Form name": "表格名称",
    "Feedback Collection": "反馈收集",
    "Placeholder Text": "占位符文本",
    "Enter address": "输入地址",
    "Gradient Effect. Default (Enabled)": "渐变效果。默认（启用）",
    "Today's Menu": "今日菜单",
    "Category Name": "分类名称",
    "Breakfast": "早餐",
    "Serving Hours (Optional)": "服务时间（可选）",
    "Serving Hours": "服务时间",
    "Parent Category (Optional)": "家长类别（可选）",
    "Available. Default (Yes).": "可用的。默认（是）。",
    "Item Name": "项目名",
    "Item price": "商品价格",
    "Category": "类别",
    "Allergens": "过敏原",
    "Ingredients \/ Details": "成分\/细节",
    "Add item ingredients here.": "在此添加物品成分。",
    "Layout": "布局",
    "Vertical (large)": "立式（大）",
    "Create your product catalogue easily, no design skills are required.": "轻松创建产品目录，无需任何设计技能。",
    "Google Review": "谷歌评论",
    "Upload your resume and use it with a dynamic link": "上传您的简历并通过动态链接使用它",
    "File Upload": "上传文件",
    "Upload your file and get a dynamic link, the QR code will still work if you upload another file in the futuer, it will point to the new file.": "上传您的文件并获得动态链接，如果您在未来上传另一个文件，二维码仍然有效，它将指向新文件。",
    "Details": "细节",
    "File": "文件",
    "Create life calendar events that can be easily added to your customer phone.": "创建可以轻松添加到客户手机的生活日历事件。",
    "Event Description": "活动说明",
    "Add event description here": "在此添加事件描述",
    "Registration URL": "注册网址",
    "Contact Person Details": "联系人详情",
    "Location Details": "地点详情",
    "Could be Google maps or any other maps application": "可能是 Google 地图或任何其他地图应用程序",
    "Full address of the event.": "活动的完整地址。",
    "Date & Time Breakdown": "日期和时间细目",
    "Day name": "日期名称",
    "Day 1": "第一天",
    "Time from": "时间从",
    "Time to": "时间到",
    "Opens Google Maps with the specified location": "打开具有指定位置的 Google 地图",
    "Opens Waze with the specified location": "打开位智并指定位置",
    "Explore More": "探索更多",
    "Are you sure you want to delete response?": "您确定要删除回复吗？",
    "Delete Response": "删除回复",
    "Must be a valid email address.": "必须是一个有效的E-mail地址。",
    "Allow multiple submissions per browser": "允许每个浏览器多次提交",
    "Multiple Submission. Default (Enabled)": "多次提交。默认（启用）",
    "Colors": "颜色",
    "monthly AI generations allowed.": "每月允许人工智能生成。",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "您确定要取消订阅吗？",
    "We have received your feedback successfully": "我们已成功收到您的反馈",
    "Dynamic Domain Name": "动态域名",
    "Available.  Default (Yes).": "可用的。默认（是）。",
    "Verification email resent successfully": "验证邮件重新发送成功",
    "Resend verification email": "重新发送验证邮件",
    "You can resend in": "您可以重新发送",
    "Resending ...": "重发 ...",
    "Password must contain ": "密码必须包含",
    "The %s has already been taken.": "%s 已被占用。",
    "The mobile number is required.": "手机号码为必填项。",
    "The mobile number is invalid.": "手机号码无效。",
    "Your email has been verified": "您的电子邮件已被验证",
    "You can login to your account": "您可以登录您的帐户",
    "Error loading templates": "加载模板时出错",
    "No templates could be found.": "找不到模板。",
    "You can create a new template from the QR Code form and then click on Save as Template button at top right corner of the screen": "您可以从二维码表单创建新模板，然后单击屏幕右上角的“另存为模板”按钮",
    "Showing": "显示中",
    "template": "模板",
    "My Templates": "我的模板",
    "Public Templates": "公共模板",
    "Qrcode Templates": "二维码模板",
    "Templates": "模板",
    "types": "类型",
    "Template description": "模板说明",
    "Screenshot": "截屏",
    "Are you sure you want to convert this QR code to template? The QR code will be removed from the QR code list and all folders.": "您确定要将此二维码转换为模板吗？该二维码将从二维码列表和所有文件夹中删除。",
    "Modify Design": "修改设计",
    "Delete Template": "删除模板",
    "Only regular subscribers can invite sub users. Admin cannot.": "只有普通订阅者才能邀请子用户。管理员不能。",
    "Share QR Code": "分享二维码",
    "Meta Description": "元描述",
    "Enter meta description here ...": "在此输入元描述...",
    "Enter meta keywords here ...": "在此输入元关键字...",
    "Meta Keywords": "元关键词",
    "Website Builder": "网站建设者",
    "Open Website Builder": "打开网站生成器",
    "Design web pages without coding skills": "无需编码技能即可设计网页",
    "Website Name": "网站名称",
    "My new website": "我的新网站",
    "Try": "尝试",
    "Change Type": "变更类型",
    "Save as Template": "另存为模板",
    "Second Address": "第二个地址",
    "Enter second address here. (Optional)": "在此输入第二个地址。 （选修的）",
    "USE TEMPLATE": "使用模板",
    "templates": "模板",
    "Products": "产品",
    "There are no products. Click on Add Product button below.": "没有产品。单击下面的添加产品按钮。",
    "All Categories": "所有类别",
    "Add Product": "添加产品",
    "Product Button": "产品按钮",
    "There are no categories. Click on Add Category button below.": "没有类别。单击下面的添加类别按钮。",
    "Catalogue Name Font Size": "目录名称字体大小",
    "Catalogue Name": "目录名称",
    "Our Catalogue": "我们的目录",
    "Meta Attributes": "元属性",
    "Desktop Customization": "桌面定制",
    "Left Image": "左图",
    "Left Color": "左颜色",
    "Right Color": "正确的颜色",
    "Right Image": "右图",
    "Solid Color": "纯色",
    "Previous": "以前的",
    "Currency. Default (USD)": "货币。默认 (USD)",
    "Shipping": "船运",
    "Number of copies": "复印数量",
    "Static": "静止的",
    "Leave empty to use App name.": "留空则使用应用程序名称。",
    "Powered By Name": "由名称提供支持",
    "Home page meta keywords": "主页元关键字",
    "Login & Register": "登录并注册",
    "If disabled, all emails considered verified immediatly after sign up.": "如果禁用，所有电子邮件在注册后都会立即被视为经过验证。",
    "Email Verification. Default (Enabled).": "电子邮件验证。默认（启用）。",
    "Mandatory": "强制的",
    "Mobile Number Field. Default (Disabled).": "手机号码字段。默认（禁用）。",
    "If enabled, users can enter their mobile number while signing up. The mobile number field will also be available in user edit form in the dashboard area, also in my account page.": "如果启用，用户可以在注册时输入手机号码。手机号码字段也将在仪表板区域的用户编辑表单中可用，也可以在我的帐户页面中可用。",
    "Frontend Settings": "前端设置",
    "Useful if you are using a custom frontend with custom pricing page. This link is used in the upgrade button when the user is on trial plan.": "如果您使用带有自定义定价页面的自定义前端，则非常有用。当用户使用试用计划时，此链接用于升级按钮。",
    "Pricing plans page URL": "定价计划页面 URL",
    "Email (SMTP)": "电子邮件 (SMTP)",
    "Storage": "贮存",
    "QR Code Logo": "二维码标志",
    "Remove Powered By": "删除 技术支持",
    "Color Customization": "颜色定制",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    "Affiliates & Coupons": "联盟会员和优惠券",
    "Affililates": "附属公司",
    "Coupons": "优惠券",
    "Affiliate": "附属机构",
    "Referral Program": "推荐计划",
    "Dynamic BioLinks": "动态生物链接",
    "Plugins": "插件",
    "Available Plugins": "可用插件",
    "Installed Plugins": "已安装的插件",
    "Logs": "日志",
    "Cache": "缓存",
    "Notifications": "通知",
    "Sms Portals": "短信门户",
    "Auth Workflow": "验证工作流程",
    "Domains": "域名",
    "Frontend Styles": "前端样式",
    "Primary Color": "原色",
    "Primary Color 1 (another Shade of the primary color)": "原色 1（原色的另一种色度）",
    "Accent Color": "强调色",
    "Accent Color 1 (another Shade of the primary color)": "强调色 1（原色的另一种色调）",
    "Dashboard Colors": "仪表板颜色",
    "Default browser scrollbar. Default (Disabled)": "默认浏览器滚动条。默认（禁用）",
    "Login Page Styles": "登录页面样式",
    "Background Color 1": "背景颜色1",
    "Background Color 2": "背景颜色2",
    "Color Picker Palettes": "颜色选择器调色板",
    "Banner image in the home page.": "主页中的横幅图像。",
    "Stats Image": "统计图像",
    "Override the stats image in the homepage": "覆盖主页中的统计图像",
    "Add new palette": "添加新调色板",
    "Green Shades": "绿色色调",
    "Palette Name": "调色板名称",
    "Delete Palette": "删除调色板",
    "Login Logo": "登录标志",
    "Used in the login, register, password reset pages": "用于登录、注册、密码重置页面",
    "Header Menu": "标题菜单",
    "Menu displayed in the website frontend.": "菜单显示在网站前端。",
    "Footer Menu": "页脚菜单",
    "Menu displayed in the website footer.": "网站页脚中显示的菜单。",
    "Dashboard Menu (Clients)": "仪表板菜单（客户端）",
    "Add extra links to display on the client dashboard sidebar": "添加额外的链接以显示在客户端仪表板侧边栏上",
    "Add a new group": "添加新组",
    "Help & Support": "帮助支持",
    "Group name": "团队名字",
    "Add a new item": "添加新项目",
    "Delete group": "删除组",
    "Contact support": "联系支持人员",
    "Label": "标签",
    "Same tab": "相同选项卡",
    "New tab": "新标签",
    "Opens in": "打开于",
    "Add badge": "添加徽章",
    "Available Types": "可用类型",
    "QR Code Types. Default (all enabled)": "QR 码类型。默认（全部启用）",
    "Dynamic Pages": "动态页面",
    "Dyanmic pages allow you to create pages manually and add your custom HTML code. Having ability to create pages is important for SEO.": "动态页面允许您手动创建页面并添加自定义 HTML 代码。拥有创建页面的能力对于 SEO 来说很重要。",
    "Page URL of type: ": "页面 URL 类型：",
    "Control the order of all available types.": "控制所有可用类型的顺序。",
    "Order of: ": "顺序：",
    "SMTP Details": "SMTP 详细信息",
    "Host": "主持人",
    "Username": "用户名",
    "SSL": "SSL协议",
    "TLS": "传输层安全协议",
    "Port": "港口",
    "From Address": "发件人地址",
    "From Name": "来自名字",
    "Timeout": "暂停",
    "Auth Type. Default (Auto)": "验证类型。默认（自动）",
    "AUTH LOGIN command in the SMTP protocl. For most cases this should be left auto.": "SMTP 协议中的 AUTH LOGIN 命令。对于大多数情况，这应该保留为自动。",
    "Send Test Email": "发送测试电子邮件",
    "Test your credentials by sending an email through the system.": "通过系统发送电子邮件来测试您的凭据。",
    "We will send the test email to this address.": "我们将向该地址发送测试电子邮件。",
    "Test SMTP": "测试 SMTP",
    "Result": "结果",
    "smtp log will be written here": "smtp 日志将写入此处",
    "Storage Settings": "存储设置",
    "You can use either your local disk or any AWS S3 compatible object storage service, like Digital Ocean Spaces, Vultr Object Storage, Contabo Object Storage, etc ...": "您可以使用本地磁盘或任何 AWS S3 兼容的对象存储服务，例如 Digital Ocean Spaces、Vultr 对象存储、Contabo 对象存储等...",
    "Local": "当地的",
    "S3 Object Storage": "S3对象存储",
    "Storage Type. Default (Local)": "存储类型。默认（本地）",
    "Your AWS Access Key": "您的 AWS 访问密钥",
    "Access Key ID": "访问密钥 ID",
    "Your AWS Secret Key": "您的 AWS 密钥",
    "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
    "Your AWS Region": "您的 AWS 区域",
    "Region": "地区",
    "Your AWS Bucket": "您的 AWS 存储桶",
    "Bucket": "桶",
    "Leave empty if you are using Amazon S3": "如果您使用 Amazon S3，请留空",
    "AWS URL": "AWS 网址",
    "AWS End Point": "AWS 端点",
    "Test Connection": "测试连接",
    "Password Security": "密码安全",
    "Minimum password length (Default: 6)": "最小密码长度（默认值：6）",
    "Upper case": "大写",
    "Lower case": "小写",
    "Number": "数字",
    "Special characters": "特殊字符",
    "Password must contain all of the following (Default: none)": "密码必须包含以下所有内容（默认：无）",
    "Default: none. Special character any of: ": "默认值：无。特殊字符以下任意一个：",
    "Login Security": "登录安全",
    "Lock account on failed login attempts. Default (disabled)": "在登录尝试失败时锁定帐户。默认（禁用）",
    "Performance": "表现",
    "Canvas text rendering in QR code preview. Default (Enabled)": "QR 码预览中的画布文本渲染。默认（启用）",
    "Enabling this would result in almost instant preview when designing stickers. It will make additional requests to Google fonts server from the user browser to download the select font.": "启用此功能后，设计贴纸时几乎可以立即预览。它会从用户浏览器向 Google 字体服务器发出额外请求，以下载所选字体。",
    "Google API Key": "谷歌 API 密钥",
    "Used in auto translation feature, and in Google Review dynamic type. The following APIs should be enabled: Google Maps Javascript, Places API, Cloud Translation API. Make sure that all domain restrictions are disabled.": "用于自动翻译功能和 Google Review 动态类型。应启用以下 API：Google Maps Javascript、Places API、Cloud Translation API。确保禁用所有域限制。",
    "See this guide.": "请参阅本指南。",
    "Allow Embedding Dashboard Area in iFrame? Default (Disabled)": "是否允许在 iFrame 中嵌入仪表板区域？默认（已禁用）",
    "By default, an overlay is viewed with a link to the main app URL if the app is embedded in an iFrame.": "默认情况下，如果应用程序嵌入 iFrame 中，则会查看覆盖图，其中包含指向主应用程序 URL 的链接。",
    "MaxMind API Key": "MaxMind API 密钥",
    "Optional paid MaxMind webservice API credentials, for better IP lookup results.": "可选的付费 MaxMind Web 服务 API 凭据，以获得更好的 IP 查找结果。",
    "MaxMind Account ID": "MaxMind 帐户 ID",
    "Add your API key here": "在此添加您的 API 密钥",
    "quickqr.art API Key": "Quickqr.art API 密钥",
    "Used to generate artistic QR codes with the power of AI": "用于利用人工智能的力量生成艺术二维码",
    "Get your API Key From Here.": "从这里获取您的 API 密钥。",
    "Version 1.1": "版本 1.1",
    "Version 2": "版本2",
    "Version 3a": "版本 3a",
    "Version 3b": "版本3b",
    "Version 4": "版本4",
    "Version 4s": "版本 4s",
    "Version 4 Real": "版本 4 真实",
    "Version 4 Niji": "版本 4 虹",
    "Version 4 Dream": "版本4 梦想",
    "Version 5": "版本5",
    "Version 5s": "版本 5s",
    "quickqr.art Available Workflows": "fastqr.art 可用的工作流程",
    "App Monetization": "应用程序货币化",
    "Paid Subscriptions. Default (enabled)": "付费订阅。默认（启用）",
    "If disabled, all application features would be available free of charge for all users. Use with caution.": "如果禁用，所有用户都可以免费使用所有应用程序功能。谨慎使用。",
    "Account Credit": "账户信用",
    "Billing Mode. Default (Subscriptions)": "计费模式。默认（订阅）",
    "When account credit is used, customers can create QR code for a fixed price e.g. $1 for static, $10 for dynamic.": "当使用账户信用时，客户可以创建固定价格的二维码，例如静态 1 美元，动态 10 美元。",
    "Auth0 Integration": "Auth0 集成",
    "Auth0 Integration. Default (Disabled).": "Auth0 集成。默认（禁用）。",
    "Add the following URL in allowed callback settings in Auth0\n                    dashboard": "在Auth0中允许的回调设置中添加以下URL\n                    仪表板",
    "Auth0 Domain": "Auth0 域",
    "Auth0 Client ID": "Auth0 客户端 ID",
    "Auth0 Client Secret": "Auth0 客户端密码",
    "View Stats Link. Default (Enabled).": "查看统计数据链接。默认（启用）。",
    "Show view stats link in Edit QR code form.": "在编辑二维码表单中显示查看统计信息链接。",
    "Customize Design Button": "自定义设计按钮",
    "Show or hide Customize Design button in the frontend generator. Default (Enabled).": "在前端生成器中显示或隐藏“自定义设计”按钮。默认（启用）。",
    "Show QR Codes of currently logged in user by default.": "默认显示当前登录用户的二维码。",
    "If enabled, the current user will be selected in QR code list user filter. The filter is available for super user only. Default (Disabled).": "如果启用，将在二维码列表用户过滤器中选择当前用户。该过滤器仅适用于超级用户。默认（禁用）。",
    "Support Link in Dashboard Header. Default (Enabled)": "支持仪表板标题中的链接。默认（启用）",
    "Show help button in the dashboard area for system admin.": "在仪表板区域中显示系统管理员的帮助按钮。",
    "Default Billing Cycle in Home Page. Default (Yearly)": "主页中的默认计费周期。默认（年度）",
    "Disable the home page and show under construction message. USE WITH CAUTION.": "禁用主页并显示正在建设消息。谨慎使用。",
    "Under Construction. Default (Disabled)": "建设中。默认（禁用）",
    "Welcome to (App Name)": "欢迎来到（应用程序名称）",
    "Under Construction Title": "建设中标题",
    "Website Under Construction": "网站建设中",
    "Under Construction Text": "正在建设文本",
    "Show or hide the home page generator for guests.": "为访客显示或隐藏主页生成器。",
    "Home Page Generator. Default (Enabled)": "主页生成器。默认（启用）",
    "Show or hide the cancel subscription button in account page": "在帐户页面显示或隐藏取消订阅按钮",
    "Cancel Subscription Button. Default (Enabled)": "取消订阅按钮。默认（启用）",
    "Use end-user website in the downloaded vCard file. Default (Disabled)": "使用下载的 vCard 文件中的最终用户网站。默认（已禁用）",
    "We use the link of the vCard itself when the customer clicks on Download CSV, this to drive future traffic to your website.": "当客户点击“下载 CSV”时，我们会使用 vCard 本身的链接，以增加您网站的未来流量。",
    "By default customers can change their short links at any point, you can change this behavior to prevent all customers from changing short links after they are generated.": "默认情况下，客户可以随时更改其短链接，您可以更改此行为以防止所有客户在生成短链接后更改它们。",
    "Short Links Change. Default (Enabled)": "短链接发生变化。默认（启用）",
    "Specify": "指定",
    "Export Size (px).": "导出大小（像素）。",
    "Cookie Consent. Default (Enabled)": "Cookie 同意。默认（启用）",
    "App Download": "应用程序下载",
    "Paragraph": "段落",
    "Download Now": "现在下载",
    "Review URL": "审核网址",
    "Best size 700x500": "最佳尺寸 700x500",
    "is required": "是必须的",
    "Always": "总是",
    "Only if Uploaded": "仅当上传时",
    "Do not Show Images": "不显示图像",
    "Show Images. Default (Always)": "显示图像。默认（始终）",
    "Search name": "搜索名称",
    "Icon": "图标",
    "Milk": "牛奶",
    "Display Preference. Default (Both)": "显示首选项。默认（两者）",
    "System Version": "系统版本",
    "Database Schema": "数据库架构",
    "Up to date": "最新",
    "PHP Version": "PHP版本",
    "Cron job": "计划任务",
    "Running": "跑步",
    "Linked": "链接",
    "allow_url_fopen": "允许 url_fopen",
    "BC Math Extension": "BC 数学扩展",
    "Installed": "已安装",
    "Dom Document Extension": "Dom 文档扩展",
    "File Info Extension": "文件信息扩展名",
    "Imagick Extension": "Imagick 扩展",
    "MB String Extension": "MB 字符串扩展",
    "ZipArchive Extension": "ZipArchive 扩展",
    "Installed on": "安装于",
    "Table structure and default records": "表结构和默认记录",
    "PHP version is supported": "支持PHP版本",
    "Links exist in public folder": "链接存在于公共文件夹中",
    "allow_url_fopen is enabled.": "allow_url_fopen 已启用。",
    "Extension detected": "检测到扩展",
    "Dom Document is enabled.": "Dom 文档已启用。",
    "File Info is enabled.": "文件信息已启用。",
    "Custom HTML Code (at the bottom of the page)": "自定义 HTML 代码（位于页面底部）",
    "Main User": "主要用户",
    "Act as": "充当",
    "Magic Login URL": "魔法登录网址",
    "Expires at": "有效期至",
    "Users will be automatically onboarded to trial plan, if no trial plan is available then to free plan, otherwise they will be asked to subscribe after every login and they will not be able to access the dashboard area.": "用户将自动加入试用计划，如果没有可用的试用计划，则将加入免费计划，否则每次登录后都会要求他们订阅，并且他们将无法访问仪表板区域。",
    "Allowed QRs": "允许的二维码",
    "Duplicate": "复制",
    "name": "姓名",
    "Life Time": "寿命",
    "Type 0 to make the plan free of charge": "输入 0 即可免费享受该计划",
    "Type -1 for unlimited": "输入 -1 表示无限制",
    "Number of custom domains": "自定义域的数量",
    "Upload File Size Limit (MB)": "上传文件大小限制 (MB)",
    "Number of users": "用户数",
    "Number of Menu Items (Restaurant Menu)": "菜单项数量（餐厅菜单）",
    "Number of Products (Product Catalgoue)": "产品数量（产品目录）",
    "Number of AI Generations": "人工智能代数",
    "Show Ads. Default (Disabled)": "显示广告。默认（禁用）",
    "Show ads before redirecting to the QR code.": "重定向到二维码之前显示广告。",
    "Shape: ": "形状： ",
    "Sticker: ": "贴纸： ",
    "Plan Checkpoints": "计划检查点",
    "Displayed in the pricing plans table in the home page.": "显示在主页的定价计划表中。",
    "Available": "可用的",
    "Add new item here": "在此处添加新项目",
    "QR code deleted successfully.": "二维码删除成功。",
    "Teddy": "泰迪熊",
    "Boot": "引导",
    "Shield": "盾",
    "Shawarma": "沙威玛",
    "Ads Timeout. Default (15)": "广告超时。默认 (15)",
    "Timeout before showing the final QR code in seconds.": "显示最终二维码前的超时时间（秒）。",
    "Ads Code. (HTML)": "广告代码。（HTML）",
    "Add the ads code in HTML below.": "在下面的 HTML 中添加广告代码。",
    "subscription": "订阅",
    "Edit Subscription": "编辑订阅",
    "Subscription status": "订阅状态",
    "pending_payment": "待付款",
    "active": "积极的",
    "expired": "已到期",
    "canceled": "取消",
    "Search...": "搜索...",
    "Main Language": "主要语言",
    "Set Main Language": "设置主语言",
    "Disable": "禁用",
    "Select Language": "选择语言",
    "Download Log File": "下载日志文件",
    "Clear Logs": "清除日志",
    "Fetching logs ...": "正在获取日志...",
    "Last 500 lines of the log file": "日志文件的最后 500 行",
    "Current size of the log file is": "日志文件的当前大小为",
    "translation": "翻译",
    "Edit Translation": "编辑翻译",
    "Used in the language picker component. Can be in any language.": "用于语言选择器组件。可以使用任何语言。",
    "Display Name": "显示名称",
    "Right to Left": "右到左",
    "Left to Right": "左到右",
    "Direction": "方向",
    "Flag Image": "旗帜图像",
    "Save the translation record before uploading a translation file": "上传翻译文件前保存翻译记录",
    "Translation file": "翻译文件",
    "Hint": "暗示",
    "Are you sure you want to delete file?": "您确实要删除文件吗？",
    "SMS Portals": "短信门户",
    "Sms": "短信",
    "RBSoft SMS Payment Gateway": "RBSoft SMS 支付网关",
    "ON": "在",
    "OFF": "离开",
    "API Key": "API 密钥",
    "Server": "服务器",
    "Trial Expired": "试用期满",
    "Subscription Expiring Soon": "订阅即将到期",
    "Subscription Expired": "订阅已过期",
    "Dynamic QR Codes Limit Reached": "动态二维码已达上限",
    "Scan Limit Reached": "已达到扫描限制",
    "Bulk Operation Completed": "批量操作已完成",
    "Lead Form Response": "潜在客户表单回复",
    "Sent to users when their subscription is about to expire.": "当用户的订阅即将到期时发送给用户。",
    "These variables are available to be used in Email body and SMS body": "这些变量可用于电子邮件正文和短信正文",
    "Remaining Days. Default (3 days)": "剩余天数。默认（3天）",
    "Send before expiration by x days, you can configure number of days with this field.": "在到期前 x 天发送，您可以使用此字段配置天数。",
    "Email Subject": "电子邮件主题",
    "Email Body": "电子邮件正文",
    "SMS Body": "短信正文",
    "Only relevant if you set up your SMS portal API keys from": "仅当您设置 SMS 门户 API 密钥时才相关",
    "The mobile number field also should be enable from the settings page (General Settings Tab).": "还应从设置页面（常规设置选项卡）启用手机号码字段。",
    "System Cache": "系统缓存",
    "Views Cache": "视图缓存",
    "Used to improve the performance of the front-end views.": "用于提高前端视图的性能。",
    "Clear": "清除",
    "Rebuild": "重建",
    "Config Cache": "配置缓存",
    "Combines all configurations in one file.": "将所有配置合并到一个文件中。",
    "Loading plugins ...": "正在加载插件...",
    "Essential marketing tools, allowing you to create coupons and referral program. Compatible with Quick Code v2.33 and above.": "必备营销工具，可让您创建优惠券和推荐计划。兼容 Quick Code v2.33 及以上版本。",
    "Dynamic Biolink Blocks": "动态 Biolink 块",
    "Dynamic Biolink Block": "动态 Biolink 块",
    "Delete all": "删除所有",
    "Copy all": "全部复制",
    "Stripe": "条纹",
    "PayU International": "PayU国际",
    "Paddle (Classic)": "桨（经典）",
    "Paddle (Billing)": "桨（计费）",
    "Razorpay": "Razorpay",
    "Mercado Pago": "帕果市场",
    "PayTR": "支付宝",
    "PayFast": "快速支付",
    "Xendit": "森迪特",
    "Mollie": "莫莉",
    "PayStack": "支付栈",
    "Alipay China": "支付宝中国",
    "YooKassa": "尤卡萨",
    "PayKickstart": "支付启动",
    "Orange (Mobile Money)": "Orange（移动货币）",
    "PayU Latam": "PayU 拉美地区",
    "2Checkout": "2Checkout",
    "Dintero": "丁特罗",
    "FIB": "聚焦离子束",
    "Post Finance": "邮政金融",
    "Flutter Wave": "颤动波",
    "Offline Payments": "线下支付",
    "Stripe Payment Processor": "Stripe 付款处理器",
    "Webhook is registered automatically after save.": "保存后Webhook自动注册。",
    "Publisher Key": "发行商密钥",
    "Secret Key": "密钥",
    "Automatic Tax. Default (Disabled)": "自动纳税。默认（禁用）",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Display name": "显示名称",
    "This is what your clients will see in the checkout page.": "这是您的客户在结帐页面上看到的内容。",
    "Pay Now": "现在付款",
    "Pay Button Text": "付款按钮文字",
    "Controls the order or payment tabs in the checkout page.": "控制结帐页面中的订单或付款标签。",
    "PayPal Payment Processor": "PayPal 付款处理器",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Live": "居住",
    "Mode": "模式",
    "Client ID": "客户端 ID",
    "Client Secret": "客户端机密",
    "PayU - International": "PayU-国际",
    "Production": "生产",
    "POS ID": "销售点编号",
    "Second key (MD5)": "第二个密钥（MD5）",
    "4568***": "4568***",
    "OAuth Client ID": "OAuth 客户端 ID",
    "OAuth Client Secret": "OAuth 客户端机密",
    "Go to Paddle Dashboard > Developer Tools > Events > Subscriptions, and then enable Subscription Payment Success. Use the following URL": "转到 Paddle Dashboard > 开发者工具 > 事件 > 订阅，然后启用订阅付款成功。使用以下 URL",
    "Vendor ID": "供应商 ID",
    "Auth Code": "授权码",
    "Public Key": "公钥",
    "Plan IDS": "计划入侵检测系统",
    "It is not possible to sync plans automatically with Paddle because they do not offer an API endpoints for that. Please select Paddle ID for each plan below. Make sure to synchronize the prices manually as well.": "无法自动与 Paddle 同步计划，因为它们不提供 API 端点。请为下面的每个计划选择 Paddle ID。确保手动同步价格。",
    "Get your credentials from Developer Tools > Authentication": "从开发人员工具 > 身份验证获取您的凭据",
    "Seller ID": "卖家 ID",
    "Client Side Token": "客户端令牌",
    "Razorpay Payment Processor": "Razorpay 付款处理器",
    "Add the following webhook in your payment processor dashboard": "在您的支付处理器仪表板中添加以下 webhook",
    "Recurring": "再次发生的",
    "Integration Type. Default(Recurring)": "集成类型。默认（循环）",
    "Key ID": "密钥 ID",
    "gAR***": "加***",
    "Key Secret": "密钥",
    "Webhook Secret": "Webhook 机密",
    "Mercado Pago Payment Processor": "Mercado Pago 付款处理器",
    "Access Token": "访问令牌",
    "Pay TR Payment Processor": "Pay TR 付款处理器",
    "Test": "测试",
    "Merchant ID": "商户编号",
    "Merchant Salt": "商盐",
    "Merchant Key": "商户密钥",
    "PayFast Payment Processor": "PayFast 支付处理器",
    "Passphrase": "密码",
    "Xendit Payment Processor": "Xendit 支付处理器",
    "Go to Xendit Dashboard > Settings > Callbacks and then from the Invoices section, add the following URL in invoice paid text input": "转到 Xendit 仪表板 > 设置 > 回调，然后从发票部分，在发票付款文本输入中添加以下 URL",
    "Mollie Payment Processor": "Mollie 付款处理器",
    "Partner ID": "合作伙伴ID",
    "Profile ID": "配置文件 ID",
    "PayStack Payment Processor": "PayStack 支付处理器",
    "Go to PayStack Dashboard > Settings > Api Keys & Webhooks and add the following webhook URL": "转到 PayStack 仪表板 > 设置 > Api 密钥和 Webhook，然后添加以下 webhook URL",
    "AliPay China Payment Processor": "支付宝中国支付处理器",
    "App ID": "应用程序 ID",
    "App Secret Cert": "应用程序机密证书",
    "App Public Certificate": "应用程序公共证书",
    "AliPay Public Cert": "支付宝公共证书",
    "AliPay Root Cert": "支付宝根证书",
    "App Auth Token": "应用程序认证令牌",
    "YooKassa Payment Processor": "YooKassa 支付处理器",
    "PayKickstart Payment Processor": "PayKickstart 支付处理器",
    "In PayKickstart dashboard, go to Product Settings > Integration (section 3) > Enable IPN and add the following URL for all events. This should be done for every product.": "在 PayKickstart 仪表板中，转到产品设置 > 集成（第 3 部分）> 启用 IPN，并为所有事件添加以下 URL。每个产品都应执行此操作。",
    "Secret key can be found in your campaign settings.": "您可以在活动设置中找到密钥。",
    "New Registration Email Template": "新的注册电子邮件模板",
    "Automatically sent after successful payment via PayKickstart checkout page. Available variables: FULL_NAME, EMAIL, PASSWORD, PLAN_NAME": "通过 PayKickstart 结帐页面成功付款后自动发送。可用变量：FULL_NAME、EMAIL、PASSWORD、PLAN_NAME",
    "Upsale Email Template": "追加销售电子邮件模板",
    "Automatically sent after successful upsale. The account will be upgraded. Available variables: FULL_NAME, EMAIL, PLAN_NAME": "成功升级后自动发送。账户将升级。可用变量：FULL_NAME、EMAIL、PLAN_NAME",
    "Checkout Page URLs": "结帐页面 URL",
    "Add checkout page URL for each subscription plan below.": "为下面的每个订阅计划添加结帐页面 URL。",
    "Orange Payment Processor": "Orange 付款处理器",
    "Orange Burkina Faso Payment Processor": "Orange 布基纳法索支付处理器",
    "Merchant": "商人",
    "Login ID": "登录ID",
    "PayU - Latam": "PayU - 拉美",
    "Account ID": "帐户ID",
    "Mode. Default (Test)": "模式。默认（测试）",
    "Please select 2Checkout Product for each plan below. Make sure to synchronize the prices manually in your 2Checkout dashboard as well.": "请为以下每个计划选择 2Checkout 产品。请确保在您的 2Checkout 仪表板中手动同步价格。",
    "Add ID for plan": "添加计划 ID",
    "defualt": "默认",
    "E.g. 25": "例如二十五",
    "VAT Percentage": "增值税百分比",
    "e.g. SUBSCRIPTION-": "例如订阅-",
    "Reference Prefix": "引用前缀",
    "First Iraqi Bank (FIB)": "伊拉克第一银行 (FIB)",
    "Staging": "分期",
    "Mode. Default (Staging)": "模式。默认（暂存）",
    "Space ID": "空间ID",
    "User ID": "用户身份",
    "Secret": "秘密",
    "Tax Percentage": "税率",
    "Encryption Key": "加密密钥",
    "Offline Payments Processor": "离线支付处理器",
    "Offline payment gateway helps you recieve payments from your customers without any third party integrations. Customers will be asked to upload a proof of payment attachment, which is typically a transfer note or a deposit receipt.": "离线支付网关可帮助您接收来自客户的付款，无需任何第三方集成。客户将被要求上传付款证明附件，通常是转账单或存款收据。",
    "Instructions": "指示",
    "You can review offline transactions from ": "您可以从以下位置查看离线交易",
    "transactions": "交易",
    "page.": "页。",
    "Instructions for your customers": "给客户的说明",
    "Trial Expired Notification": "试用期已过通知",
    "Sent to users when their trial is expired.": "当用户试用期到期时发送给用户。",
    "Subscription Expired Notification": "订阅到期通知",
    "Sent to users when their subscription is expired.": "当用户的订阅到期时发送给用户。",
    "Dynamic QR Code Limit Reached Notification": "动态二维码已达上限通知",
    "Sent to users when they reach the dynamic QR codes defined by their plan.": "当用户到达其计划定义的动态二维码时发送给用户。",
    "Scan Limit Reached Notification": "已达到扫描限制通知",
    "Sent to users when they reach the scan limit defined by their plan.": "当用户达到其计划定义的扫描限制时发送给用户。",
    "Invite User Notification": "邀请用户通知",
    "Sent to users when they are invited by an account owner.": "当用户受到帐户所有者的邀请时发送给用户。",
    "Url to the login page.": "登录页面的 URL。",
    "Name of the user who sent the invite": "发送邀请的用户的姓名",
    "Application name": "应用名称",
    "Email address of invited user": "受邀用户的电子邮件地址",
    "Generated password of the invited user": "生成的受邀用户密码",
    "Name of the folder the user is invited to participate in": "邀请用户参与的文件夹的名称",
    "Sent to users when bulk operation is completed.": "批量操作完成后发送给用户。",
    "Name of the completed operation": "已完成操作的名称",
    "Direct link to the operation page": "直接链接到操作页面",
    "Lead Form Response Received": "已收到潜在客户表单回复",
    "Sent to recepient when a new response is received.": "当收到新的回复时发送给收件人。",
    "Submitted user response.": "已提交用户响应。",
    "DNS record not found": "未找到 DNS 记录",
    "Add the following CNAME Record in your domain registrar control panel.": "在您的域名注册商控制面板中添加以下 CNAME 记录。",
    "Application is not accessible": "Aplikace zatÌm nespolupracuje s vaöÌ domÈnou",
    "Add the following virtual host in your server configuration. If you are using cPanel, you can do that by creating a new addon domain.": "在您的服务器配置中添加以下虚拟主机。如果您使用 cPanel，您可以通过创建新的附加域来实现。",
    "Controls the order of domains when customers has to choose one.": "当客户必须选择一个域名时，控制域名的顺序。",
    "Value": "价值",
    "Current Value": "当前值",
    "No CNAME Record found.": "未找到 CNAME 记录。",
    "Edit Domain": "編輯網域",
    "Is Default": "是默认的",
    "Availability": "可用性",
    "Set as default": "设为默认",
    "Change status": "更改状态",
    "Change availability": "更改可用性",
    "Public domains are available for all application users. User submitted domains (other than admins) cannot made public.": "公共域名可供所有应用程序用户使用。用户提交的域名（管理员除外）不能公开。",
    "Home Page QR Code": "主页二维码",
    "Domain is connected.": "域名已连接。",
    "CNAME Record is configured properly and application is accessible.": "CNAME 记录已正确配置并且应用程序可以访问。",
    "Are you sure you want to set this domain as default domain for all new QR codes?": "您确定要将此域设置为所有新二维码的默认域吗？",
    "Select new status": "选择新状态",
    "Select availability": "选择可用性",
    "Public (all users)": "公开（所有用户）",
    "Private (domain owner)": "私人（域名所有者）",
    "Protocol": "协议",
    "Login attempts before account lock. Default (5)": "账户锁定前的登录尝试次数。默认 (5)",
    "Minutes to reset login attempts. Default (15)": "重置登录尝试的分钟数。默认 (15)",
    "This feature is available to extended license only.": "此功能仅适用于扩展许可证。",
    "RB Soft SMS Payment Gateway": "RB Soft SMS platebnÌ br·na",
    "Use the following callback URL": "使用以下回调 URL",
    "Auth Settings": "身份验证设置",
    "There is no installed plugins.": "没有安装插件。",
    "Payment Proof": "付款凭证",
    "Approve": "批准",
    "Reject": "拒绝",
    "Delete Pending Subscriptions": "删除待处理的订阅",
    "Invited users limit reached. Upgrade your plan to invite more users.": "已达到邀请用户上限。升级您的计划以邀请更多用户。",
    "There is no running instances of this operation": "此操作没有正在运行的实例",
    "Instance": "实例",
    "You are currently acting as": "您目前担任",
    "click here to return to your account.": "单击此处返回您的帐户。",
    "File Size": "文件大小",
    "Select Size": "选择大小",
    "Upgrade Required": "需要升级",
    "This feature is not available on your current plan.": "您当前的计划不提供此功能。",
    "Private": "私人的",
    "Billing": "计费",
    "lead-form": "引线形式",
    "Checkout:": "查看：",
    "undefined": "不明确的",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Continue (No Payment is Required)": "继续（无需付款）",
    "Billing Details": "结算明细",
    "Continue to Payment": "继续付款",
    "Billing Collection": "账单收集",
    "Private Billing Form": "私人账单表格",
    "Specify fields when customer is private (not company).": "当客户是私人（不是公司）时指定字段。",
    "Company Billing Form": "公司帐单",
    "Specify fields when customer is company": "当客户是公司时指定字段",
    "Add Field": "添加字段",
    "Field Name": "字段名称",
    "Textarea": "文本区域",
    "Required?": "必需的？",
    "We cannot handle your payment at the moment.": "我们目前无法处理您的付款。",
    "Submitted successfully.": "提交成功。",
    "Save Billing Details": "保存账单详情",
    "The field is required": "此字段为必填项",
    "Change": "改变",
    "Payment error, please contact support.": "付款错误，请联系客服。",
    "View Billing Details": "查看账单详情",
    "Click here if you are not redirected automatically.": "如果您没有自动重定向，请单击此处。",
    "No result could be found.": "未找到结果。",
    "Private Customer Billing Details": "私人客户账单详情",
    "Company Billing Details": "公司账单详情",
    "Private Customer Details": "私人客户详细信息",
    "Company Details": "公司详细信息",
    "Billing Collection. Default (Disabled)": "帐单收集。默认（禁用）",
    "By default billing collection is disabled.": "默认情况下，帐单收集功能是禁用的。",
    "Payment canceled": "付款已取消",
    "You have not been charged": "您尚未被收费",
    "Proof Of Payment": "付款凭证",
    "We have received your payment proof, please wait for our confirmation email.": "我们已收到您的付款证明，请等待我们的确认电子邮件。",
    "Go to Dashboard": "转至仪表板",
    "Uploaded successfully! Click on the button below, and wait for our confirmation email.": "上传成功！点击下面的按钮，然后等待我们的确认电子邮件。",
    "Subscribe Now": "现在订阅",
    "Resume Details": "简历详情",
    "Create with AI": "利用 AI 进行创作",
    "Generate Now": "立即生成",
    "Prompt": "迅速的",
    "QR Strength": "二维码强度",
    "Steps": "脚步",
    "AI Model": "人工智能模型",
    "Generating AI Image, please wait": "正在生成AI图像，请等待",
    "Redirecting you to the dashboard": "将您重定向至仪表板",
    "success": "成功",
    "Enable": "使能够",
    "Default?": "默认？",
    "public": "民众",
    "published": "发布",
    "Owner": "所有者",
    "Lead Form in vCard+": "vCard+ 中的潜在客户表单",
    "Hide Subscription Details Section (Account Page)": "隐藏订阅详情部分（帐户页面）",
    "Hide Custom Code Input": "隐藏自定义代码输入",
    "Enter your email below to activate your new QR Code.": "在下面输入您的电子邮件以激活您的新二维码。",
    "Send Verification Code": "发送验证码",
    "Hello Again!": "再次问好！",
    "Welcome back, you have been missed!": "欢迎回来，我们很想念你！",
    "Enter your password": "输入密码",
    "QR Code Activation": "二维码激活",
    "Create a New Account": "创建新帐户",
    "Fill out the form below to get started": "填写下面的表格即可开始",
    "Select": "选择",
    "Sort": "种类",
    "Filters": "筛选器",
    "Pre Printed QR Codes": "预印二维码",
    "Create Bulk Operation": "创建批量操作",
    "No scans yet": "尚未扫描",
    "Enter keyword.": "输入关键字。",
    "Keyword": "关键词",
    "Search by name or slug.": "按名称或 slug 搜索。",
    "Number of Scans": "扫描次数",
    "Filter By Type?": "按类型过滤？",
    "Apply Filters": "应用过滤器",
    "Enter from": "输入自",
    "Enter to": "输入",
    "UPI": "联合通讯社",
    "QR Code Type": "二维码类型",
    "Select one or more type.": "选择一个或多个类型。",
    "Filter": "筛选",
    "Filter By Type": "按类型过滤",
    "Reset Your Password": "重置密码",
    "We will send you the reset instructions to your email.": "我们将把重置说明发送至您的电子邮箱。",
    "Page Size": "页面大小",
    "Specify how many QR codes are visible in each page.": "指定每页可见的二维码数量。",
    "Show Preview?": "显示预览？",
    "QR Code preview can only be shown when the number of visible QR codes is no more than 25 on desktop and 5 on mobile.": "仅当桌面上可见二维码的数量不超过 25 个、移动设备上可见二维码的数量不超过 5 个时，才可显示二维码预览。",
    "Name (A-Z)": "姓名（从 A 到 Z）",
    "Name (Z-A)": "姓名 (Z-A)",
    "Type (A-Z)": "类型 (A-Z)",
    "Type (Z-A)": "类型 (Z-A)",
    "Most Scans": "大多数扫描",
    "Fewest Scans": "最少扫描次数",
    "Most Recent": "最近的",
    "Oldest": "最古老的",
    "Select All": "选择全部",
    "No QR Codes selected.": "未选择二维码。",
    "Frontend Custom URL": "前端自定义 URL",
    "Use Login Screen As Your Home Page": "使用登录屏幕作为主页",
    "This will disable the default front page completly, and it will redirect to the login page instead.": "这将完全禁用默认首页，并将重定向到登录页面。",
    "Users Can Delete QR Codes?": "用户可以删除二维码吗？",
    "By default application users can delete their own QR codes, you can disable this behavior from here.": "默认情况下，应用程序用户可以删除自己的二维码，您可以从这里禁用此行为。",
    "Reset Scans Every Month (Default Disabled)": "每月重置扫描（默认禁用）",
    "By default scans are life time, if number of scans is reached the customer should upgrade to a higher plan. Enabling this option will reset the scans of all users on first day of each month": "默认情况下，扫描是终身的，如果达到扫描次数，客户应升级到更高的计划。启用此选项将在每月第一天重置所有用户的扫描",
    "Log File Max Size (MB). Default (100 MB)": "日志文件最大大小 (MB)。默认 (100 MB)",
    "Search Box in QR Code Selection Page. Default (Enabled)": "二维码选择页中的搜索框。默认（启用）",
    "Open Browser.": "打开浏览器。",
    "Open Google Maps App.": "打开谷歌地图应用程序。",
    "Google Review Collection Action": "Google 评论收集行动",
    "Either open google maps on the business page. Or open browser window with the review form already opened.": "在商业页面上打开谷歌地图。或者打开已打开评论表单的浏览器窗口。",
    "QR Code Options": "QR 码选项",
    "Date Format. Default (yyyy-mm-dd)": "日期格式。默认 (yyyy-mm-dd)",
    "This is used to format the date in Event QR Code only.": "这仅用于格式化事件二维码中的日期。",
    "Low (7%)": "低（7%）",
    "Medium (15%)": "中等（15％）",
    "High (30%)": "高（30％）",
    "Error Correction Level": "错误纠正级别",
    "Add keywords here": "在此处添加关键字",
    "Prevented Slugs": "预防蛞蝓",
    "Comma separated keywords to prevent in the QR code slugs.": "用逗号分隔关键字，以防止在二维码中出现错误。",
    "Dashboard Sidebar Background Color": "仪表板侧边栏背景颜色",
    "Dashboard Sidebar Text Color": "仪表板侧栏文本颜色",
    "Dashboard Sidebar Hover Background Color": "仪表板侧边栏悬停背景颜色",
    "Dashboard Sidebar Hover Text Color": "仪表板侧栏悬停文本颜色",
    "Dynamic Ribbon Color": "动态丝带颜色",
    "Used in the QR code list page.": "用于二维码列表页。",
    "Checkout Page Color 1": "结帐页面颜色 1",
    "Checkout Page Color 2": "结帐页面颜色 2",
    "Account Page Styles": "帐户页面样式",
    "Account Page Image": "帐户页面图片",
    "Data": "数据",
    "Design": "设计",
    "Bulk QR Code Creation": "批量创建二维码",
    "All Users": "所有用户",
    "Roles": "角色",
    "Template Categories": "模板类别",
    "Create Operation": "创建操作",
    "Click here to start from scratch": "单击此处从头开始",
    "Email (Static)": "电子邮件（静态）",
    "Business Review": "业务回顾",
    "Email (Dynamic)": "电子邮件（动态）",
    "SMS (Static)": "短信（静态）",
    "SMS (Dynamic)": "短信（动态）",
    "UPI (Static)": "UPI（静态）",
    "UPI (Dynamic)": "UPI（动态）",
    "template category": "模板类别",
    "template categorie": "模板类别",
    "Edit Template Categorie": "编辑模板类别",
    "Record Details": "记录详情",
    "Enter sort order": "输入排序顺序",
    "Scan": "扫描",
    "QR Codes selected.": "已选择二维码。",
    "selected.": "選擇。",
    "Do with selection: ": "做选择：",
    "Move To Folder": "移至文件夹",
    "We cannot connect to the server": "我们无法连接到服务器",
    "Troubleshoot": "故障排除",
    "Opening Hours. (Default Disabled)": "营业时间。（默认禁用）",
    "Saving QR code details. Please wait ...": "正在保存二维码详细信息。请稍候...",
    "Banner Video": "横幅视频",
    "Add To Home Screen Button": "添加到主屏幕按钮",
    "Only works on Android, because iPhone has its own add to home screen button.": "仅适用于 Android，因为 iPhone 有自己的添加到主屏幕按钮。",
    "Information Popup": "信息弹出窗口",
    "Show popup with plain text that can include any information.": "显示可包含任何信息的纯文本弹出窗口。",
    "Enable Information Popup?": "启用信息弹出窗口？",
    "Automatic Form Popup": "自动表单弹出",
    "website-builder": "网站建设者",
    "Share Button": "分享按钮",
    "Share Button Text": "分享按钮文字",
    "Updated successfully.": "更新成功。",
    "Create UPI payment QR code.": "创建 UPI 付款二维码。",
    "Payee Name": "收款人姓名",
    "UPI ID": "统一支付接口 (UPI) 号码",
    "Amount. (Optional)": "金额。（可选）",
    "Authentication": "验证",
    "If you would like to use another content management system for the frontend, please enter the URL here.": "如果您想使用其他内容管理系统作为前端，请在此处输入 URL。",
    "Translations saved successfully": "翻译保存成功",
    "life-time": "寿命",
    "Plan Configuration": "计划配置",
    "Number of Bulk Created QR Codes": "批量创建二维码数量",
    "Ads Settings": "广告设置",
    "Hide unavailable types.": "隐藏不可用的类型。",
    "Show upgrade message": "显示升级信息",
    "Unavailable types behaviour. (Default is showing upgrade message)": "不可用的类型行为。（默认显示升级消息）",
    "Other Features": "其他功能",
    "Type Limits": "类型限制",
    "Specify each dynamic type limit below. If no value is entered, the (Number of dynamic QR codes) from the form field above will be used. Enter -1 for unlimited allowance.": "在下面指定每种动态类型的限制。如果未输入任何值，则将使用上面表单字段中的（动态二维码数量）。输入 -1 表示无限制。",
    "Enter limit here.": "在此处输入限制。",
    "Use the following direct checkout link": "使用以下直接结帐链接",
    "QRs": "快捷键",
    "Use Template": "使用模板",
    "No Banner": "无横幅",
    "Video": "视频",
    "Banner Type. Default (No Banner)": "横幅类型。默认（无横幅）",
    "Profile Image. Default (Disabled)": "个人资料图片。默认（已禁用）",
    "Stack Layout": "堆栈布局",
    "Add Block": "添加区块",
    "vCard": "电子名片",
    "Table": "桌子",
    "FAQ": "常问问题",
    "Sort Blocks": "排序区块",
    "Timer": "计时器",
    "Map Marker": "地图标记",
    "Calendar": "日历",
    "No Background": "无背景",
    "Background Type. (Default Solid Color)": "背景类型。（默认纯色）",
    "Border Radius": "边界半径",
    "Margin Top": "边距顶部",
    "Margin Bottom": "底部边距",
    "Icon Size": "图标大小",
    "No Border": "无边界",
    "Solid": "坚硬的",
    "Dashed": "虚线",
    "Border Type": "边框类型",
    "Font Size": "字体大小",
    "Font Style": "字体样式",
    "Bold": "大胆的",
    "Lighter": "打火机",
    "Under Line": "下划线",
    "Line Through": "划线",
    "Text Decoration": "文本修饰",
    "Enter title": "输入标题",
    "Content Style": "内容风格",
    "Title Style": "标题样式",
    "Border Color": "边框颜色",
    "Title Color": "标题颜色",
    "Emergency Contact": "紧急联系方式",
    "Will be used to receive direct whatsapp messages.": "将用于接收直接 whatsapp 消息。",
    "CSV File": "CSV 文件",
    "Generate Bulk Operation": "生成批量操作",
    "Select Type": "选择类型",
    "Enter number of QR Codes": "输入二维码数量",
    "Enter Folder Name": "输入文件夹名称",
    "Folder Name": "文件夹名称",
    "Generated QR Codes will be placed in this folder. It will either create a new folder with this name or it will use existing folder if the name is already used.": "生成的二维码将放置在此文件夹中。它将创建一个以此名称命名的新文件夹，如果此名称已被使用，它将使用现有文件夹。",
    "Generate": "产生",
    "This will create bulk operation instance which runs in the background, when the bulk operation completes you will receive a notification email.": "这将创建在后台运行的批量操作实例，当批量操作完成时，您将收到一封通知电子邮件。",
    "Generating bulk operation, please wait...": "正在生成批量操作，请等待...",
    "Re-Run": "重新运行",
    "Delete Bulk Operation": "删除批量操作",
    "Delete All QR Codes": "删除所有二维码",
    "OTP sent successfully.": "OTP 发送成功。",
    "Enter 5 digits verification code.": "输入5位验证码。",
    "Verify Email": "验证邮箱",
    "OTP is accepted.": "接受 OTP。",
    "Enter new password": "输入新密码",
    "Complete Registration": "完成注册",
    "QR Code activated successfully": "二维码激活成功",
    "List": "列表",
    "Width (%)": "宽度 （％）",
    "View Full Size": "查看完整尺寸",
    "Enter recepient emails": "输入收件人电子邮件",
    "Comma seperated email addresses e.g. email1@provider.com, email2@provider.com": "用逗号分隔的电子邮件地址，例如 email1@provider.com、email2@provider.com",
    "Redirect the user to the following URL after successful form submit. Leave empty to keep the user on the same page.": "表单提交成功后将用户重定向到以下 URL。留空可使用户停留在同一页面上。",
    "After Submit URL": "提交 URL 后",
    "Ticket": "票",
    "Piggy Bank": "存钱罐",
    "Realtor Sign": "房地产经纪人标志",
    "This is lead form": "这是引导表单",
    "Select Lead Form": "选择潜在客户表格",
    "No lead forms could be found.": "未找到任何线索表格。",
    "Create your first lead form": "创建您的第一个潜在客户表单",
    "Refresh": "刷新",
    "Edit form": "编辑表单",
    "Create lead form": "创建潜在客户表单",
    "Edit lead form": "编辑潜在客户表单",
    "create new": "创建新的",
    "This will be the default behaviour if no action is specified during QR code creation.": "如果在创建二维码期间未指定任何操作，这将是默认行为。",
    "Store User IP After QR Code Scan?": "扫描二维码后存储用户 IP？",
    "Paying Users": "付费用户",
    "Specify whether to show or not show paying and non paying users in the sidebar. Default (Enabled)": "指定是否在侧边栏显示付费和非付费用户。默认（启用）",
    "Use Template Button": "使用模板按钮",
    "Enable or disable use template button in QR code form page for customers. The button will be enabled always for admin users.": "为客户启用或禁用二维码表单页面中的使用模板按钮。该按钮将始终为管理员用户启用。",
    "Generate Simple PNG File. Default (Disabled)": "生成简单 PNG 文件。默认（禁用）",
    "By default, PNG files are generated on the client side based on the rendered svg document, you can enable this option to generate basic (square) png file on the server to be served via the API.": "默认情况下，PNG 文件是在客户端根据渲染的 svg 文档生成的，您可以启用此选项在服务器上生成基本（方形）png 文件以通过 API 提供服务。",
    "Are you sure you want to duplicate ": "您确定要复制吗",
    " Plan": " 计划",
    "Plan copied successfully.": "计划复制成功。",
    "Reset Role": "重置角色",
    "Email verified at: ": "电子邮件已验证：",
    "Edit User": "編輯用戶",
    "New Subscription": "新订阅",
    "Lead form type is not available, upgrade now to start creating lead forms.": "潜在客户表单类型不可用，请立即升级以开始创建潜在客户表单。",
    "Upgrade Now": "立即升级",
    "More information": "更多信息",
    "Link Text": "链接文本",
    "Popup Title": "弹出窗口标题",
    "Add information here.": "在此处添加信息。",
    "Any additional information can be added here, html is accepted.": "任何附加信息都可以在这里添加，可以接受 html。",
    "Popup Content": "弹出内容",
    "block?": "堵塞？",
    "Block duplicated successfully": "区块复制成功",
    "How many times the QR code should be copied": "二维码应该复制多少次",
    "Are you sure you want to copy": "您确定要复制吗",
    "times": "次",
    "Upload screenshot": "上传截图",
    "Account Balance": "账户余额",
    "Add Balance": "添加余额",
    "Pricing Settings": "定价设置",
    "Dynamic & Static QR Codes": "动态和静态二维码",
    "Dynamic QR Code Price": "动态二维码价格",
    "Static QR Code Price": "静态二维码价格",
    "Buy Account Credit": "购买账户信用",
    "Or choose another amount": "或选择其他金额",
    "Clearing cache, please wait ...": "正在清除缓存，请等待...",
    "Cache cleared successfully": "缓存清除成功",
    "Authentication Type": "身份验证类型",
    "Email or Social Login (Default)": "电子邮件或社交登录（默认）",
    "Passwordless SMS OTP (Firebase)": "无密码短信 OTP (Firebase)",
    "To use firebase OTP you will have to create firebase project, and then you will have to enable phone authentication as described in this article click": "要使用 firebase OTP，您必须创建 firebase 项目，然后必须按照本文所述启用电话身份验证，然后单击",
    "HERE": "这里",
    "After creating the firebase project, you will have to go to Firebase > Project Settings > General > Scroll down to SDK setup and configuration and select Config. Copy the provided config value and paste it below.": "创建 Firebase 项目后，您必须转到 Firebase > 项目设置 > 常规 > 向下滚动到 SDK 设置和配置并选择配置。复制提供的配置值并将其粘贴在下面。",
    "Click": "点击",
    "Please note that enabling SMS otp authentication will disable the register page, and forgot your password page automatically.": "请注意，启用 SMS otp 身份验证将禁用注册页面，并自动忘记密码页面。",
    "Add your config object here.": "在此处添加您的配置对象。",
    "Firebase Config Object": "Firebase 配置对象",
    "Open": "打开",
    "and select the project you want to generate a private key file for.": "并选择您要为其生成私钥文件的项目。",
    "Click Generate New Private Key, then confirm by clicking Generate Key. Paste the file content in the text box below.": "点击生成新私钥，然后点击生成密钥进行确认。将文件内容粘贴到下面的文本框中。",
    "Service Account Key": "服务帐户密钥",
    "Top Banner": "顶部横幅",
    "HTML is allowed": "允许使用 HTML",
    "Subtitle": "字幕",
    "Enter height": "输入高度",
    "Height": "高度",
    "Detailed": "详细的",
    "Minimal": "最小",
    "Mode (Default: Detailed)": "模式（默认：详细）",
    "Welcome Popup": "欢迎弹出窗口",
    "Text Content": "文本内容",
    "Text Content (HTML accepted)": "文本内容（接受 HTML）",
    "Show Times": "演出时间",
    "Specify how many times the pop up should show": "指定弹出窗口应显示的次数",
    "Dashboard Sidebar": "仪表板侧边栏",
    "Account Widget Style. Default (Minimal)": "帐户小部件样式。默认（最小）",
    "Dashboard Sidebar Label Color": "仪表板侧栏标签颜色",
    "Active Step Background Color (QR Code form page)": "活动步骤背景颜色（QR Code 表单页面）",
    "Active Step Text Color (QR Code form page)": "活动步骤文本颜色（QR Code 表单页面）",
    "Image Round Corner. Default (Enabled)": "图像圆角。默认（启用）",
    "Image Position. Default (Left)": "图像位置。默认（左）",
    "Website Banner Background Color": "网站横幅背景颜色",
    "Website Banner Color 1": "网站横幅颜色 1",
    "Website Banner Color 2": "网站横幅颜色 2",
    "Website Banner Color 3": "网站横幅颜色 3",
    "Website Banner Color 4": "网站横幅颜色 4",
    "Enter code": "输入代码",
    "Website Banner Background Custom Code": "网站横幅背景自定义代码",
    "Light Logo": "灯光标志",
    "Dark Logo": "深色徽标",
    "pk_......": "......",
    "sk_......": "sk_......",
    "Inclusive": "包容性",
    "Exclusive": "独家的",
    "Tax Behavior": "税收行为",
    "Payment Proof. Default (Enabled)": "付款证明。默认（启用）",
    "?": "？",
    "UPI Block": "UPI 阻止",
    "Justified": "对齐",
    "Account Upgrade: Hosted Upgrade Page": "账户升级：托管升级页面",
    "BioLinks custom-code: after": "BioLinks 自定义代码：之后",
    "BioLinks custom-code: before": "BioLinks 自定义代码：之前",
    "BioLinks dynamic-1: after": "BioLinks 动态-1：之后",
    "BioLinks dynamic-1: before": "BioLinks 动态-1：之前",
    "BioLinks faqs: after": "BioLinks 常见问题解答：之后",
    "BioLinks faqs: before": "BioLinks 常见问题解答：之前",
    "BioLinks file: after": "BioLinks 文件：之后",
    "BioLinks file: before": "BioLinks 文件：之前",
    "BioLinks image-grid: after": "BioLinks 图像网格：之后",
    "BioLinks image-grid: before": "BioLinks 图像网格：之前",
    "BioLinks image: after": "BioLinks 图像：之后",
    "BioLinks image: before": "BioLinks 图像：之前",
    "BioLinks information-popup: after": "BioLinks 信息弹出窗口：之后",
    "BioLinks information-popup: before": "BioLinks 信息弹出窗口：之前",
    "BioLinks lead-form: after": "BioLinks 引导表单：之后",
    "BioLinks lead-form: before": "BioLinks 引导表单：之前",
    "BioLinks link: after": "BioLinks 链接：之后",
    "BioLinks link: before": "BioLinks 链接：之前",
    "BioLinks list: after": "BioLinks 列表：之后",
    "BioLinks list: before": "BioLinks 列表：之前",
    "BioLinks logo: after": "BioLinks 徽标：之后",
    "BioLinks logo: before": "BioLinks 徽标：之前",
    "BioLinks opening-hours: after": "BioLinks 开放时间：",
    "BioLinks opening-hours: before": "BioLinks 开放时间：之前",
    "BioLinks paragraph: after": "BioLinks 段落：之后",
    "BioLinks paragraph: before": "BioLinks 段落：之前",
    "BioLinks profile: after": "BioLinks 简介：之后",
    "BioLinks profile: before": "BioLinks 简介：之前",
    "BioLinks share: after": "BioLinks 分享：之后",
    "BioLinks share: before": "BioLinks 分享：之前",
    "BioLinks social-links: after": "BioLinks 社交链接：之后",
    "BioLinks social-links: before": "BioLinks 社交链接：之前",
    "BioLinks stack: after": "BioLinks 堆栈：之后",
    "BioLinks stack: before": "BioLinks 堆栈：之前",
    "BioLinks table: after": "BioLinks 表：之后",
    "BioLinks table: before": "BioLinks 表：之前",
    "BioLinks title: after": "BioLinks 标题：之后",
    "BioLinks title: before": "BioLinks 标题：之前",
    "BioLinks upi: after": "BioLinks upi：之后",
    "BioLinks upi: before": "BioLinks upi：之前",
    "BioLinks vcard: after": "BioLinks vcard：之后",
    "BioLinks vcard: before": "BioLinks vcard：之前",
    "BioLinks video: after": "BioLinks 视频：之后",
    "BioLinks video: before": "BioLinks 视频：之前",
    "BioLinks: end": "BioLinks：结束",
    "BioLinks: start": "BioLinks：开始",
    "Block 1 Name: after": "区块 1 名称：after",
    "Block 1 Name: before": "区块 1 名称：之前",
    "Book Details Author Name: after": "书籍详细信息 作者姓名：after",
    "Book Details Author Name: before": "书籍详细信息作者姓名：before",
    "Book Details ISO Code: after": "图书详细信息 ISO 代码：之后",
    "Book Details ISO Code: before": "图书详细信息 ISO 代码：之前",
    "Checkout: No Billing Method Available": "结帐：没有可用的付款方式",
    "Custom Domain Page: Before Content": "自定义域页面：内容之前",
    "Dashboard: before content": "仪表板：内容之前",
    "Dynamic QR Code: Body Tag - after open.": "动态二维码：Body标签-打开后。",
    "Dynamic QR Code: Body Tag - before close.": "动态二维码：正文标签 - 关闭前。",
    "Footer: Above Footer": "页脚：页脚上方",
    "Footer: Below Footer": "页脚：页脚下方",
    "Frontend: head before close": "前端：关闭前头部",
    "Home Page: after QR code types section": "主页：二维码类型部分之后",
    "Home Page: after banner": "主页：横幅后",
    "Home Page: after blog section": "主页：博客部分之后",
    "Home Page: after features in numbers": "主页：数字特征之后",
    "Home Page: after gradient section": "主页：渐变部分之后",
    "Home Page: after outlined shapes section": "主页：轮廓形状部分之后",
    "Home Page: after pricing section": "主页：定价部分之后",
    "Home Page: after stats section": "主页：统计部分之后",
    "Home Page: after testimonials section": "主页：客户评价部分之后",
    "Login Form: Before Inputs": "登录表单：输入之前",
    "PIN Code Screen Message": "PIN 码屏幕消息",
    "Restaurant Menu: Before Content": "餐厅菜单：内容之前",
    "Test Block: Footer": "测试块：页脚",
    "Test Block: Header": "测试块：标题",
    "Website Header: above header": "网站标题：标题上方",
    "Website Header: below header": "网站标题：标题下方",
    "Dashboard Sidebar: After Customer Menu": "仪表板侧栏：客户菜单后",
    "Enter site key": "输入站点密钥",
    "Google ReCaptcha Site Key": "Google ReCaptcha 网站密钥",
    "Enter secret key": "输入密钥",
    "Google ReCaptcha Secret Key": "Google ReCaptcha 密钥",
    "Cloudflare Turnstile Site Key": "Cloudflare Turnstile 站点密钥",
    "Cloudflare Turnstile Secret Key": "Cloudflare Turnstile 密钥",
    "Cannot copy URL.": "无法复制 URL。",
    "google-review": "google 评论",
    "Plugin Settings": "插件设置",
    "Simple Leads": "简单线索",
    "Loading...": "加载中...",
    "Go To Dashboard": "转至仪表板",
    "Are you sure you want to deactivate this translation? Changes will be reflected immediatly after processing this request.": "您确定要停用此翻译吗？处理此请求后将立即反映更改。",
    "Edit страница": "编辑页面",
    "vcard": "电子名片",
    "Block Styles": "块样式",
    "Text Style": "文本样式",
    "Icon Style": "图标风格",
    "Size": "尺寸",
    "Round": "圆形的",
    "Border Style": "边框样式",
    "Copyable Data": "可复制数据",
    "Label Color": "标签颜色",
    "Value Color": "值颜色",
    "Label Styles": "标签样式",
    "Value Styles": "价值风格",
    "Audio": "声音的",
    "Or": "或者",
    "Upload Existing File": "上传现有文件",
    "Or upload file": "或上传文件",
    "Audio File": "音频文件",
    "Record": "记录",
    "You can record your voice or upload an audio file.": "您可以录制自己的声音或上传音频文件。",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "Comma separated email addresses to receive form responses.": "以逗号分隔的电子邮件地址用于接收表单回复。",
    "Form Delay (Seconds)": "表单延迟（秒）",
    "Enter delay": "输入延迟",
    "Show automatic form after seconds.": "几秒后显示自动表格。",
    "Enter button text": "输入按钮文字",
    "Header Image": "标题图片",
    "Upload header image": "上传标题图片",
    "Information Form": "信息表",
    "field(s)": "字段",
    "Form Settings": "表单设置",
    "Enter form name": "输入表单名称",
    "Form Name": "表单名称",
    "Skip": "跳过",
    "We don't sell your contact details": "我们不会出售您的联系方式",
    "Continue": "继续",
    "Enter password": "输入密码",
    "Invalid password, please try again.": "密码无效，请重试。",
    "Logged in successfully.": "登录成功。",
    "Logged in as": "登录身份",
    "Add to Cart": "添加到购物车",
    "Cannot add product to cart": "无法将产品添加到购物车",
    "Please enter a valid email": "请输入有效的电子邮件",
    "Hide Details": "隐藏详细信息",
    "Quantity": "数量",
    "Remove": "消除",
    "Done": "完毕",
    "Are you sure you want to remove": "您确定要删除吗",
    "Store": "店铺",
    "business-review": "商业评论",
    "product": "产品",
    "QR Code": "二维码",
    "On Enter Press": "按 Enter 键",
    "Please wait while we are confirming your order.": "我们正在确认您的订单，请稍候。",
    "Edit Details": "编辑详细信息",
    "Orders": "订单",
    "order": "命令",
    "Items Count": "商品数量",
    "Customer Email": "客户电子邮件",
    "Customer": "顾客",
    "View": "看法",
    "Change Status": "更改状态",
    "Items": "项目",
    "Product": "产品",
    "Edit  Product": "编辑产品",
    "Enter product name": "输入产品名称",
    "Product Name": "产品名称",
    "Enter product price": "输入产品价格",
    "Product Price": "产品价格",
    "Enter product description": "输入产品描述",
    "Product Description": "产品描述",
    "Draft": "草稿",
    "Order Details": "订单详情",
    "Are you sure you want to delete form response?": "您确定要删除表单回复吗？",
    "Shipped": "已发货",
    "Ready For Shipping": "准备发货",
    "Completed": "完全的",
    "Canceled": "取消",
    "Please select a status": "请选择状态",
    "Cannot change status": "无法更改状态",
    "Status changed successfully.": "状态更改成功。",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Redirect to google review if more than 3 stars selected, or collect feed back if less.": "如果选择的星数超过 3 星，则重定向至 Google 评论；如果选择的星数少于 3 星，则收集反馈。",
    "Enter total number of stars": "输入星数",
    "Total Number Of Stars. Default 5": "星数。默认 5",
    "Enter number of stars": "输入星数",
    "Numbers of Stars to Redirect. Default 3": "重定向的星星数量。默认 3",
    "Other Review URL": "其他评论网址",
    "If (Number of Stars to Redirect) or more is selected, redirect to:": "如果选择了（要重定向的星数）或更多，则重定向至：",
    "Show Final Review Link": "显示最终审核链接",
    "If enabled, a small link to Google Review will be displayed at the bottom of the form.": "如果启用，表单底部将显示一个指向 Google Review 的小链接。",
    "Logo & Form": "标志和表格",
    "Enter page title": "输入页面标题",
    "Page Title": "页面标题",
    "Enter placeholder text": "输入占位符文本",
    "Enter send button text": "输入发送按钮文本",
    "Send Button Text": "发送按钮文本",
    "Enter success message": "输入成功信息",
    "Success Message": "成功消息",
    "Send Button Background Color": "发送按钮背景颜色",
    "Send Button Text Color": "发送按钮文字颜色",
    "Feedback Settings": "反馈设置",
    "Comma separated recepient emails.": "以逗号分隔的收件人电子邮件。",
    "View Feedbacks": "查看反馈",
    "Post your review directly.": "直接发表您的评论。",
    "Enter your feedback": "输入您的反馈",
    "Send Review": "发送评论",
    "Profile Image": "个人资料图片",
    "Square Image": "方形图像",
    "Admin Activity": "管理员活动",
    "Type changed succssfully": "类型更改成功",
    "No activities could be found.": "未找到任何活动。",
    "Brain": "脑",
    "Business Details": "业务详情",
    "Order Now": "立即订购",
    "Button Color": "按钮颜色",
    "Review Sites": "评论网站",
    "BioLinks audio: after": "BioLinks 音频：之后",
    "BioLinks audio: before": "BioLinks 音频：之前",
    "BioLinks copyable-data: after": "BioLinks 可复制数据：之后",
    "BioLinks copyable-data: before": "BioLinks 可复制数据：之前",
    "Product Catalogue: Head Tag Before Close": "产品目录：关闭前头部标签",
    "Restaurant Menu: Head Tag Before Close": "餐厅菜单：关闭前的标题标签",
    "Lead Form: Head Tag Before Close": "潜在客户表单：关闭前的头部标签",
    "Product Catalogue: Before Content": "产品目录：内容之前",
    "https:\/\/....": "https:\/\/....",
    "Time": "时间",
    "Logo (Optional)": "徽标（可选）",
    "Recommended size 300x300": "建议尺寸 300x300",
    "Video Background": "视频背景",
    "Add To Calendar Button": "添加到日历按钮",
    "Show Button. Default (Enabled)": "显示按钮。默认（启用）",
    "Add to Calendar Button Text": "添加到日历按钮文本",
    "Add to Calendar Button Color": "添加到日历按钮颜色",
    "Add to Calendar Button Text Color": "添加到日历按钮文本颜色",
    "Event: Before Content": "事件：内容之前",
    "Welcome Modal": "欢迎模式",
    "Filter by QR Code": "通过二维码过滤",
    "Filter by User": "按用户过滤",
    "Filter by Admin": "按管理员过滤",
    "Found": "成立",
    "activities": "活动",
    "done by": "完成者",
    "admins.": "管理员。",
    "Current filters:": "当前过滤器：",
    "role": "角色",
    "Permissions": "权限",
    "Read Only": "只读",
    "Super Admin": "超级管理员",
    "Copy Mini Page": "复制迷你页面",
    "Mini Page Logo": "迷你页面徽标",
    "Bulk Mini Page Creation": "批量创建迷你页面",
    "Mini Page": "迷你页面",
    "You can create Mini Pages of this type from your dashboard area": "您可以从仪表板区域创建此类迷你页面",
    "Mini Page Activation": "迷你页面激活",
    "Enter your email below to activate your new Mini Page.": "在下面输入您的电子邮件以激活您的新迷你页面。",
    "Error activating QR code": "激活二维码时出错",
    "Please enter": "请输入",
    "Webhooks": "Webhook",
    "Webhook URLs. Multiple URLs can be applied, maximum 5 webhooks are allowed.": "Webhook URL。可以应用多个 URL，最多允许 5 个 Webhook。",
    "Multiple URLs can be added, each URL in a line. Maximum 5 webhooks are allowed.": "可以添加多个 URL，每个 URL 占一行。最多允许 5 个 Webhook。",
    "Splash Screen Timeout. Default (3)": "启动画面超时。默认值 (3)",
    "Specify the timeout of the splash screen in seconds.": "指定启动画面的超时时间（以秒为单位）。",
    "Splash Screen Logo": "启动画面徽标",
    "Logo will be animated for 2 seconds before showing the page content": "在显示页面内容之前，徽标将动画 2 秒",
    "We have sent you an email to verify your account, please enter the OTP below.": "我们已向您发送了一封电子邮件以验证您的帐户，请在下面输入 OTP。",
    "Enter OTP": "输入 OTP",
    "Click here to change your email.": "单击此处更改您的电子邮件。",
    "Go back to the registration page.": "返回注册页面。",
    "Error verifying OTP": "验证 OTP 时出错",
    "Download the": "下载",
    "default translation file": "默认翻译文件",
    "modify it as needed and then upload it below.": "根据需要修改它，然后在下面上传。",
    "Do not forget to translate the website content found in": "不要忘记翻译网站内容",
    "blog": "博客",
    "and": "和",
    "content blocks": "内容块",
    "Scan the QR Code": "扫描二维码",
    "Or Share On": "或分享",
    "Share another way": "分享另一种方式",
    "This site uses cookies. Visit our cookies policy page or click the link in any footer for more information and to change your preferences.": "本网站使用 Cookie。请访问我们的 Cookie 政策页面，或点击页脚中的链接，了解更多信息并更改您的偏好设置。",
    "Accept All Cookies": "接受所有 Cookies",
    "Accept Only Essential Cookies": "仅接受必要的 Cookie",
    "Change date": "更改日期",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "https:\/\/...": "https:\/\/...",
    "Image caption": "图片说明",
    "File (Optional)": "文件（可选）",
    "Open this file when the image is clicked.": "单击图像时打开此文件。",
    "Allowed file size": "允许的文件大小",
    "Please note that the actual maximum file size in your php configuration is ": "请注意，您的 PHP 配置中的实际最大文件大小是",
    "Grid Gap": "网格间隙",
    "Background Type": "背景类型",
    "Recommended size 500x500": "建议尺寸 500x500",
    "Reset Scan Limits": "重置扫描限制",
    "Are you sure you want to reset scan limits?": "您确定要重置扫描限制吗？",
    "Scan limits reset failed. Please try again later.": "扫描限制重置失败。请稍后重试。",
    "Scan limits reset successfully.": "扫描限制重置成功。",
    "Browsers": "浏览器",
    "AI": "人工智能",
    "Chat Bot": "聊天机器人",
    "Type your message": "输入您的消息",
    "New Blog Post": "新博客文章",
    "Save the record before uploading a featured image.": "上传特色图片之前保存记录。",
    "Featured Image": "特色图片",
    "Cannot connect to the server": "无法连接到服务器",
    "Enter review site url": "输入评论网站网址",
    "Review Site URL": "评论网站网址",
    "Feedback List": "反馈列表",
    "Feedback": "反馈",
    "Are you sure you want to delete feedback?": "您确定要删除反馈吗？",
    "Feedback deleted successfully.": "反馈删除成功。",
    "No feedbacks could be found.": "未找到任何反馈。",
    "Dashboard Sidebar: After Admin Menu": "仪表板侧栏：管理菜单后",
    "Installed on 2025-05-08": "安装日期：2025-05-08",
    "fpassthru function": "fpassthru 函数",
    "fpassthru is used to serve uploaded files.": "fpassthru 用于提供上传的文件。",
    "Not installed": "未安装",
    "Share Overlay": "分享叠加层",
    "Show Prices": "显示价格",
    "If disabled, prices will be hidden for all items": "如果禁用，所有商品的价格将被隐藏",
    "Starting chat ...": "开始聊天...",
    "Mini Pages": "迷你页面",
    "Edit Mini Page": "编辑迷你页面",
    "New Role": "新角色",
    "Role Details": "角色详细信息",
    "Role name": "角色名称",
    "Home Page Path": "主页路径",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Error setting PIN Code": "PIN 码设置错误",
    "PIN Code has been set successfully": "PIN码已成功设置",
    "Error restting QR code.": "重置二维码时出错。",
    "Custom Form Response": "自定义表单响应",
    "Generate Again": "再次生成",
    "Generate Another": "生成另一个",
    "Default 5": "默认 5",
    "Rules": "规则",
    "When stars are ": "当星星",
    "greater than": "大于",
    "less than": "少于",
    "equals to": "等于",
    "Design Web Page": "设计网页",
    "phone": "电话",
    "date": "日期",
    "There is no types matching your keyword. If you are looking for a type that doesn't exists yet, please contact our support team.": "暂无与您的关键字匹配的类型。如果您要查找的类型尚不存在，请联系我们的支持团队。",
    "There is no types matching your keyword.": "没有与您的关键字匹配的类型。",
    "You can open a support ticket to get your new idea added to the script": "您可以打开支持票，将您的新想法添加到脚本中",
    "Open a support ticket now.": "立即打开支持票。",
    "Open a support ticket": "开具支持票",
    "Type -1 to keep scan details for ever.": "输入 -1 永久保留扫描详细信息。",
    "Type -1 to never delete scan details.": "输入 -1 表示永不删除扫描详细信息。",
    "Scan Retention": "扫描保留",
    "Scan Retention (Days)": "扫描保留（天）",
    "Do Not Delete": "请勿删除",
    "One Month": "一个月",
    "Three Months": "三个月",
    "One Year": "一年",
    "Scan Retention. Default (Do Not Delete Scan Details)": "扫描保留。默认（不删除扫描详细信息）",
    "Keep Forever": "永远保留",
    "Scan Retention. Default (Keep Forever)": "扫描保留。默认（永久保留）",
    "30 Days": "30天",
    "90 Days": "90天",
    "60 Days": "60天",
    "Danger Zone": "危险区域",
    "Delete My Account": "删除我的帐户",
    "Upgrade using a coupon code": "使用优惠券代码升级",
    "Apple Wallet": "苹果钱包",
    "Apple Certificate": "苹果证书",
    "Enter identifier": "输入标识符",
    "Pass Type Identifier": "通行证类型标识符",
    "Team Identifier": "团队标识符",
    "Certificate password.": "证书密码。",
    "View Instructions to generate credentials.": "查看生成凭证的说明。",
    "Guide": "指导",
    "Open Full Screen": "打开全屏",
    "Team identifier can be found at": "团队标识符可以在以下位置找到",
    "the Developer Portal": "开发者门户",
    "Certificate Password": "证书密码",
    "Croc Bot": "鳄鱼机器人",
    "Categories Animation": "分类 动画",
    "Create Mini Page": "创建迷你页面",
    "Mini Page List": "迷你页面列表",
    "Block duplicated successfully.": "区块复制成功。",
    "Icon File": "图标文件",
    "No Icon": "无图标",
    "Please wait ...": "请稍等 ...",
    "Default Country Code": "默认国家代码",
    "Used when IP to Country resolving fails in mobile number input": "当手机号码输入时 IP 到国家\/地区解析失败时使用",
    "Trial Users Grace Period (Days)": "试用用户宽限期（天）",
    "Trial users will be deleted after specified number of days.": "试用用户将在指定天数后被删除。",
    "Enter number of days": "输入天数",
    "Enter lines here.": "在此处输入行。",
    "Comma separated values. Each row in a new line.": "逗号分隔值。每行另起一行。",
    "Table Details": "表格详细信息",
    "Enter subtitle": "输入字幕",
    "Block Style": "块样式",
    "Question Style": "问题风格",
    "Answer Style": "回答风格",
    "Subtitle Style": "字幕样式",
    "Link Styles": "链接样式",
    "Answer Text Color": "答案文字颜色",
    "Title Border Color": "标题边框颜色",
    "Subtitle Color": "字幕颜色",
    "Show Link Button?": "显示链接按钮？",
    "Enter url": "输入网址",
    "Link URL": "链接网址",
    "Hello": "你好",
    "Your verification code is": "您的验证码是",
    "Tax": "税",
    "Invoice No.": "发票号码",
    "Invoice Date": "发票日期",
    "Buy": "买",
    "Credentials": "证书",
    "Apple Wallet Guide": "Apple 钱包指南",
    "Logo (114x114)": "徽标（114x114）",
    "Logo 114x114": "徽标 114x114",
    "Logo 59x59": "徽标 59x59",
    "Icon 59x59": "图标 59x59",
    "Icon 114x114": "图标 114x114",
    "Logo 332x332": "徽标 332x332",
    "Are you sure you want to ": "您确定要",
    "archive": "档案",
    "Completed successfully": "成功完成",
    "This cannot be undone.": "此操作无法撤消。",
    "Screenshot saved successfully": "截图保存成功",
    "Template": "模板",
    "Template name": "模板名称",
    "Access Level. Default (Private)": "访问级别。默认（私有）",
    "Template saved successfully": "模板保存成功",
    "Creating QR Code": "创建二维码",
    "QR Code created successfully": "二维码创建成功",
    "Are you sure you want to delete this template? This cannot be undone.": "您确定要删除此模板吗？此操作无法撤消。",
    "Template deleted successfully": "模板删除成功",
    "Screenshot (optional)": "屏幕截图（可选）",
    "Video (optional)": "视频（可选）",
    "Save error": "保存错误",
    "Add the following URL for every product.": "为每个产品添加以下 URL。",
    "Connect every product in JVZoo with a subscription plan.": "将 JVZoo 中的每个产品与订阅计划连接起来。",
    "Go to your JVZoo account and then click on Seller Dashboard from the left menu.": "转到您的 JVZoo 帐户，然后单击左侧菜单中的卖家仪表板。",
    "Go to your JVZoo account and then click on Seller Dashboard from the left menu, after that add the IPN url for every product.": "转到您的 JVZoo 帐户，然后单击左侧菜单中的卖家仪表板，然后为每个产品添加 IPN url。",
    "dynamic biolink block": "动态生物链接块",
    "New Dynamic Biolink Block": "新的动态 Biolink 块",
    "Block Details": "区块详细信息",
    "Block name": "块名称",
    "Fields": "字段",
    "Added on every Bio Link page where this dynamic block is inlcuded.": "添加到包含此动态块的每个 Bio Link 页面上。",
    "There is no fields. Click on Add Field button below.": "暂无字段。请点击下方的“添加字段”按钮。",
    "Placeholder": "占位符",
    "Edit Dynamic Biolink Block": "编辑动态 Biolink 块",
    "Events": "活动",
    "Enter URL": "输入网址",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "Webhook URLs": "Webhook URL",
    "We will notify each of the following webhook URLs when every selected event occures.": "当每个选定事件发生时，我们将通知以下每个 webhook URL。",
    "No logs could be found": "找不到日志",
    "Client Registration": "客户注册",
    "QR Code Scan": "二维码扫描",
    "Transaction Received": "交易已收到",
    "Preview Animation": "预览动画",
    "If enabled, the page will scroll from top to bottom automatically showing its content.": "如果启用，页面将从上到下自动滚动显示其内容。",
    "New  Product": "新产品",
    "Optional Subscription plan to subscribe the customer with, regardless of the quantity of the purchased products the customer will be subscribed one time to the plan.": "客户可选择订阅计划，无论购买的产品数量多少，客户都只需订阅一次该计划。",
    "Optional subscription plan, regardless of the quantity of the purchased products the customer will be subscribed one time to the plan.": "可选订阅计划，无论购买的产品数量多少，客户都将订阅一次该计划。",
    "Optional subscription plan, regardless of the purchased quantity the customer will be subscribed one time to the plan.": "可选订阅计划，无论购买数量多少，客户都将订阅一次该计划。",
    "No billing details form is defined. Please go to Plugins > Product Store > Settings and create a billing form.": "未定义账单详情表单。请前往“插件”>“产品商店”>“设置”，然后创建账单表单。",
    "Error": "错误",
    "Are you sure you want to clear the log file? This cannot be undone.": "您确定要清除日志文件吗？此操作无法撤消。",
    "Log file cleared succesfully": "日志文件清除成功",
    "Foreground Color": "前景色",
    "Enter max file size": "输入最大文件大小",
    "Enter blog URL": "输入博客网址",
    "Blog Path": "博客路径",
    "Default is \/blog": "默认为 \/blog",
    "Default is \/blog You can translate this path for each language": "默认是 \/blog 您可以为每种语言翻译此路径",
    "Default is \/blog you can translate this path for each language": "默认是 \/blog 您可以为每种语言翻译此路径",
    "Disabled Text": "禁用文本",
    "Specify the text to display when the QR code is disabled using the toggle. HTML is allowed.": "使用切换按钮指定禁用二维码时显示的文本。允许使用 HTML 格式。",
    "Please enter text": "请输入文字",
    "Error Pages": "错误页面",
    "Disabled Page Content": "已禁用页面内容",
    "Disabled Page Text": "已禁用页面文本",
    "Disabled Page Title": "已禁用页面标题",
    "Logo Enabled?. Default (Enabled)": "是否启用徽标？默认（启用）",
    "When Uploaded": "上传时间",
    "Always Shown": "始终显示",
    "Show Restaurant Menu Logo": "显示餐厅菜单徽标",
    "Default. Always Shown": "默认。始终显示",
    "OTP Notification": "OTP通知",
    "Sent to users during the registration process.": "在注册过程中发送给用户。",
    "The generated OTP code": "生成的OTP代码",
    "Name of the user who is registering the account": "注册账户的用户姓名",
    "Email address of the user": "用户的电子邮件地址",
    "Custom Form Response Received": "收到自定义表单响应",
    "Installed on 2025-06-10": "安装于 2025-06-10",
    "Product Details": "产品详情",
    "Product name": "产品名称",
    "Product price": "产品价格",
    "Add product description here.": "在此处添加产品描述。",
    "Product URL (Optional)": "产品网址（可选）",
    "Our store is empty right now, please visit us later": "我们的商店目前空着，请稍后再来",
    "We do not have any products right now, please visit us later": "暂时没有商品，请稍后访问",
    "Then": "然后",
    "Direct Product URL": "直接产品 URL",
    "No billing details form is defined. Please go to Plugins > Installed Plugins > Product Store > Settings and create a billing form.": "未定义账单详情表单。请前往“插件”>“已安装的插件”>“产品商店”>“设置”，然后创建账单表单。",
    "Credentials are invalid": "凭证无效",
    "Credentials are valid.": "凭证有效。",
    "Webhook registered successfully": "Webhook 注册成功",
    "No QR Codes yet, click on the Create button above to create your first QR Code.": "尚无二维码，请点击上方的“创建”按钮来创建您的第一个二维码。",
    "You don't have any archived QR Codes.": "您没有任何已存档的二维码。",
    "No QR Codes yet 👋 click on the Create button above to create your first QR Code.": "尚无二维码👋单击上面的“创建”按钮来创建您的第一个二维码。",
    "No QR Codes yet 👋": "尚无二维码👋",
    "click on the Create button above to create your first QR Code.": "单击上面的“创建”按钮来创建您的第一个二维码。",
    "Click on the Create button above to create your first QR Code.": "单击上面的“创建”按钮来创建您的第一个二维码。",
    "We couldn't find any QR Codes matching your search, you may change the specified filters by clicking on the Filter button above.": "我们找不到符合您搜索条件的二维码，您可以点击上方的“过滤器”按钮来更改指定的过滤器。",
    "We couldn't find any QR Codes matching your search": "我们找不到符合您搜索条件的二维码",
    "You may reset the specified filters by clicking on the Filter button above.": "您可以通过单击上面的“过滤器”按钮来重置指定的过滤器。",
    "Other Options": "其他选项",
    "Folder saved successfully": "文件夹保存成功",
    "QR code moved to ": "二维码已移至",
    "successfully": "成功地",
    "Folder: ": "文件夹： ",
    "User:": "用户：",
    "Date:": "日期：",
    "Last edited:": "最后编辑：",
    "Last edited": "最后编辑",
    "This form has been already submitted.": "此表格已提交。",
    "Submission Blocked Message": "提交被阻止的消息",
    "Switch View": "切换视图",
    "Generate thousands of self-activating QR codes to sell in Amazon as NFC tags or QR Codes. Compatible with Quick Code v2.75 and above.": "生成数千个自激活二维码，以 NFC 标签或二维码的形式在亚马逊上销售。兼容 Quick Code v2.75 及以上版本。",
    "Product Store": "产品商店",
    "Sell NFC tags or metal business cards, or any other physical products, full functional shopping cart integrated into Quick Code.": "销售 NFC 标签或金属名片，或任何其他实体产品，功能齐全的购物车集成到 Quick Code 中。",
    "Taxes": "税收",
    "Tax Collection": "税收",
    "Enter tax rate": "输入税率",
    "Tax Rate": "税率",
    "Tax Settings": "税务设置",
    "Tax & Invoices": "税务和发票",
    "Taxes & Invoices": "税款和发票",
    "Invoicing": "发票",
    "Enter business name": "输入企业名称",
    "Enter Business Name": "输入公司名称",
    "Tax ID": "税号",
    "Enter your business tax id": "输入您的企业税号",
    "Enter your business address": "输入您的公司地址",
    "Invoice": "发票",
    "Taxes & Invoicing": "税务和发票",
    "Business Email": "商业电子邮件",
    "Enter business email": "输入企业邮箱",
    "Enter business phone": "输入公司电话",
    "Business Phone": "商务电话",
    "Collection Type": "集合类型",
    "Collection Type. Default (Inclusive)": "集合类型. 默认（含）",
    "Tax Rate %": "税率 %",
    "Back Button Background Color": "返回按钮背景颜色",
    "Back Button Text Color": "返回按钮文字颜色",
    "Software is up to date": "软件已更新",
    "Update is available": "有可用更新",
    "Checking for updates...": "正在检查更新...",
    "Update is available, latest version is": "有可用更新，最新版本是",
    "Update is available, latest version is undefined": "有可用更新，最新版本未定义",
    "Update is available, latest version is v2.118": "有可用更新，最新版本为 v2.118",
    "[object Object]": "[对象对象]",
    "Update Now": "立即更新",
    "Automatic updates can be installed on live server only.": "自动更新只能安装在实时服务器上。",
    "Subscription Required": "需要订阅",
    "Automatic updates are available only for customers who subscribed the update service for only $10 per month. Subscription is optional you can install the update manually.": "自动更新仅适用于每月仅需 10 美元订阅更新服务的客户。订阅是可选的，您可以手动安装更新。",
    "Read the upgrade guide": "阅读升级指南",
    "Go to the delivery center": "前往配送中心",
    "Manual update": "手动更新",
    "Automatic updates are available only for customers who subscribed the update service for $10 \/ month. Subscription is optional you can install the update manually.": "自动更新仅适用于每月 10 美元订阅更新服务的客户。订阅是可选的，您可以手动安装更新。",
    "Updating...": "正在更新...",
    "Could not update, please check": "无法更新，请检查",
    "system logs": "系统日志",
    "for any errors.": "如有错误。",
    "Update completed successfully.": "更新成功完成。",
    "Software Version": "软件版本",
    "Invoices": "发票",
    "View Invoice": "查看发票",
    "Enter invoice message": "输入发票信息",
    "Invoice Message": "发票信息",
    "Add text to show after the invoice table. HTML is accepted.": "添加文本以显示在发票表后。接受 HTML 格式。",
    "Taxes are always inclusive, set your price to include the tax.": "税费始终包含在内，请将税费包含在您的价格中。",
    "Taxes are always inclusive, set your plan price to include the tax.": "税费始终包含在内，请设置您的计划价格以包含税费。",
    "Add To Contacts": "添加到联系人",
    "PhonePE": "PhonePE",
    "Phone PE": "手机PE",
    "Enter Client ID": "输入客户 ID",
    "Enter Client Secret": "输入客户端密钥",
    "Enter Client Version": "输入客户端版本",
    "Client Version": "客户端版本",
    "You should receive this by email from PhonePE team before going live.": "您应该在上线前收到 PhonePE 团队发来的电子邮件。",
    "You should receive this by email from PhonePE team before going live. Only needed when production mode is enabled.": "您应该会在上线前收到 PhonePE 团队发送的邮件。仅在启用生产模式时需要。",
    "Enter API Key": "输入 API 密钥",
    "AI Generations": "人工智能世代",
    "Are you sure to delete all QR codes of this instance? This cannot be undone.": "您确定要删除此实例的所有二维码吗？此操作无法撤消。",
    "Insance deleted successfully": "实例删除成功",
    "Background Gradient": "背景渐变",
    "Border Width": "边框宽度",
    "Border Gradient": "边框渐变",
    "Domain": "领域",
    "draft": "草稿",
    "in-progress": "进行中",
    "rejected": "拒绝",
    "By host or owner name.": "按主机或所有者名称。",
    "domain": "领域",
    "New Domain": "新域名",
    "Enter host & protocol and then click on Save to see all available options.": "输入主机和协议，然后单击“保存”以查看所有可用选项。",
    "Checking domain connectivity": "检查域连接",
    "This will only queue missing lines from the end of the csv file, it will not start the process immediatly but it will add missing lines to the jobs table. ONLY EXECUTE WHEN JOBS TABLE IN THE DATABASE IS EMPTY": "这只会将 csv 文件末尾缺失的行加入队列，不会立即启动进程，但会将缺失的行添加到作业表中。仅当数据库中的作业表为空时执行",
    "Error rerunning instance": "重新运行实例时出错",
    "Attachment": "依恋",
    "Add": "添加",
    "Create With AI": "利用人工智能进行创作",
    "here.": "这里。",
    "Slug Text": "标记文本",
    "Update failed": "更新失败",
    "Check error logs for more details.": "检查错误日志以了解更多详细信息。",
    "Enter template name": "输入模板名称",
    "Enter content": "输入内容",
    "View Attachment": "查看附件",
    "Add Template": "添加模板",
    "Template deleted successfuly.": "模板删除成功。",
    "Edit Template": "编辑模板",
    "New Template": "新模板",
    "Boss Notifier": "老板通知器",
    "Template saved successfully.": "模板保存成功。",
    "email": "电子邮件",
    "Total profile": "总体概况",
    "You have a great performance": "你的表现很棒",
    "Tran.": "詩。",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Total profit": "总利润",
    "AYMnloVHN......": "AYMnloVHN......",
    "EIp6CLH2fw......": "EIp6CLH2fw......",
    "Login Or Register": "登录或注册",
    "OTP Code": "OTP 代码",
    "Error while loading plugin configuration": "加载插件配置时出错",
    "Automatic email will be sent on each status change.": "每次状态改变时都会自动发送电子邮件。",
    "Used in dashboard area (when the background is dark)": "用于仪表板区域（当背景较暗时）",
    "Used in frontend website (when the background is light)": "用于前端网站（背景较浅时）",
    "UI Settings": "UI设置",
    "QR Code List Mode (Default: Detailed)": "二维码列表模式（默认：详细）",
    "Dashboard Header Height (Default 3.5)": "仪表板标题高度（默认 3.5）",
    "Copied successfully.": "复制成功。",
    "Price (ASC)": "价格（升序）",
    "Price (DESC)": "价格（降序）",
    "Folder is not empty": "文件夹不为空",
    "Folder deleted successfully": "文件夹删除成功",
    "BioLinks": "生物链接",
    "vCard+": "电子名片+",
    "BOSS GROWTH": "老板成长",
    "Lead Responses": "潜在客户回复",
    "Lead Push": "领先推动",
    "Response Type": "响应类型",
    "sk_***********": "sk_************",
    "pk_***********": "pk_************",
    "Boss Lead Push": "老板主导推动",
    "This will delete all related": "这将删除所有相关",
    "subscriptions": "订阅",
    "Top Scanned QR Code": "顶部扫描二维码",
    "Top Paying Users": "付费用户最多",
    "Most Scanned QR Code": "扫描次数最多的二维码",
    "Top Paying User": "最高付费用户",
    "Top Types": "顶级类型",
    "Top QR Types": "热门二维码类型",
    "Prod. Catalogue": "产品目录",
    "Rest. Menu": "休息菜单",
    "Prod. Catalog.": "产品目录。",
    "Prod. Ctlg.": "产品 Ctlg。",
    "Total Scans": "总扫描次数",
    "Android": "安卓",
    "iOS": "iOS",
    "Mac": "苹果",
    "Widows": "寡妇",
    "Linux": "Linux",
    "January": "一月",
    "March": "行进",
    "April": "四月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "QR Code Name": "二维码名称",
    "Top QR Codes": "热门二维码",
    "If enabled, a median page will show before redirecting the browser to the final destination.": "如果启用，则在将浏览器重定向到最终目的地之前将显示中间页面。",
    "Safe Browsing Redirect": "安全浏览重定向",
    "Full Screen iFrame": "全屏 iFrame",
    "One Cycle Preview Animation": "一个周期预览动画",
    "If enabled, the page will scroll down and then up without infinite scrolling.": "如果启用，页面将向下滚动然后向上滚动，而不会无限滚动。",
    "Most Active": "最活跃",
    "Most Scanned": "扫描次数最多",
    "Current Log Level": "当前日志级别",
    "Debug": "调试",
    "Log Level": "日志级别",
    "Generate download link, please wait ...": "生成下载链接，请等待...",
    "Change Log Level": "更改日志级别",
    "Reset": "重置",
    "Are you sure you want to reset QR Code? This cannot be undone.": "您确定要重置二维码吗？此操作无法撤消。",
    "QR Code has been reset successfully.": "QR Code 已重置成功。",
    "Are you sure you want to reset QR Code? This will reset all stats of this QR code.": "您确定要重置二维码吗？这将重置此二维码的所有统计数据。",
    "Generating login URL, please wait ...": "正在生成登录 URL，请等待...",
    "Magic Login": "魔法登录",
    "Please use the following URL to login the user without a password. Valid for 24 hours.": "请使用以下网址进行无密码登录。有效期为24小时。",
    "Training": "训练",
    "Watch Now": "立即观看",
    "Training Videos": "培训视频",
    "Enter code here.": "在此处输入代码。",
    "Code Between Head Tag": "Head 标签之间的代码",
    "Head Tag Code": "头部标签代码",
    "HTML code to be added in between the head tag": "需要在 head 标签之间添加的 HTML 代码",
    "Auto": "汽车",
    "PLAIN": "清楚的",
    "LOGIN": "登录",
    "Edit خطة الاشتراك": "编辑 خطة الاشتراك",
    "123456....": "123456....",
    "936cb64f......": "936cb64f......",
    "Windows": "视窗",
    "Select Dates": "选择日期",
    "Favicon PNG 96x96": "网站图标 PNG 96x96",
    "Web App Manifest 512x512": "Web 应用清单 512x512",
    "Web App Manifest 192x192": "Web 应用清单 192x192",
    "Favicon SVG": "网站图标 SVG",
    "Open Graph Image": "开放图谱图像",
    "Image description": "图片描述",
    "Description (Optional)": "描述（可选）",
    "Description Color": "描述 颜色",
    "No results to show": "没有结果显示",
    "Default is Allow Numbers Only": "默认为仅允许数字",
    "PIN Code Type": "PIN码类型",
    "Numbers Only": "仅限数字",
    "Any Charachter": "任何角色",
    "Any Character": "任何角色",
    "PIN Code Length": "PIN码长度",
    "PIN Code Lenght": "PIN码长度",
    "Default is 5": "默认值为 5",
    "Default is 5. Any length between (3-10) would be accepted.": "默认值为 5。（3-10）之间的任何长度都可以接受。",
    "Must be exactly": "必须完全正确",
    "digits": "数字",
    "characters": "人物",
    "Dates": "日期",
    "Folder": "文件夹",
    "CSV": "CSV",
    "Select Date": "选择日期",
    "from": "从",
    "No results to show here. Change your search conditions or try again later.": "此处没有结果。请更改搜索条件或稍后重试。",
    "restore": "恢复",
    "Customize your link": "自定义您的链接",
    "Front Page": "头版",
    "Image Carousel": "图片轮播",
    "Loop": "环形",
    "Auto Play": "自动播放",
    "Slides To Show": "幻灯片放映",
    "Slide": "滑动",
    "Slides": "幻灯片",
    "Auto Play Interval (Seconds)": "自动播放间隔（秒）",
    "Enter Interval": "输入间隔",
    "Navigation": "导航",
    "Navigation Color": "导航颜色",
    "Line Separator": "行分隔符",
    "Create Using Template": "使用模板创建",
    "Create Blank QR Code": "创建空白二维码",
    "No API Key is provided.": "未提供 API 密钥。",
    "Go to the": "前往",
    "settings": "设置",
    "page and then add your API key under Integrations > Google API Key.": "页面，然后在集成 > Google API 密钥下添加您的 API 密钥。",
    "Not running": "未运行",
    "Add the following entry to your crontab <code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p>In Hostinger<\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "将以下条目添加到您的 crontab <code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p>在 Hostinger 中<\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your crontab: <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "将以下条目添加到您的 crontab：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your crontab, it should run frequently (max delay is 30 minutes), recommended to run each 5 minutes: <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "将以下条目添加到您的 crontab，它应该频繁运行（最大延迟为 30 分钟），建议每 5 分钟运行一次：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "将以下条目添加到您的服务器 cronjobs，它应该每 5 分钟运行一次（最多允许 30 分钟）：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "将以下条目添加到您的服务器 cronjobs 中，它应该每 5 分钟运行一次（最多允许 30 分钟）：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel (and most other panels)<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "将以下条目添加到您的服务器 cronjobs 中，它应该每 5 分钟运行一次（最多允许 30 分钟）：<p><strong>cPanel（和大多数其他面板）<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Billing Infomation": "账单信息",
    "Enter your contact number": "输入您的联系电话",
    "Contact Number": "联系电话",
    "Enter your delivery address": "输入您的送货地址",
    "Delivery Address": "送货地址",
    "Place Order By WhatsApp": "通过 WhatsApp 下订单",
    "no name": "没有名字",
    "Enter pay button text": "输入支付按钮文字",
    "Pay Button Background Color": "支付按钮背景颜色",
    "Pay Button Text Color": "支付按钮文字颜色",
    "upi-dynamic": "upi动态",
    "Delivery Information": "配送信息",
    "Enter your notes": "输入您的笔记",
    "Notes (optional)": "注释（可选）",
    "Confirm Order": "确认订单",
    "Please enter required fields.": "请输入必填字段。",
    "WhatsApp Order": "WhatsApp 订单",
    "Allow customers to place orders and receive orders via WhatsApp.": "允许客户通过 WhatsApp 下订单和接收订单。",
    "Enter your mobile number": "输入您的手机号码",
    "Orders will be received on this number": "订单将通过此号码接收",
    "This feature is not available in your plan.": "您的计划不提供此功能。",
    "Link Settings": "链接设置",
    "Please enter number of allowed scans": "请输入允许的扫描次数",
    "Allowed Scans": "允许扫描",
    "Saved successfully.": "保存成功。",
    "QRCode will stop working if allowed scans limit is reached.": "如果达到允许的扫描限制，QRCode 将停止工作。",
    "Allowed Scans Limit Reached Page Title": "允许扫描次数已达限制页面标题",
    "Allowed Scans Limit Reached Page Content": "允许扫描次数已达限制 页面内容",
    "Specify the text to display when the QR code scan limit is reached. HTML is allowed.": "指定二维码扫描数量达到限制时显示的文本。允许使用 HTML 格式。",
    "New Template Categorie": "新模板类别",
    "Didn't find what are you looking for?": "没有找到您要找的内容？",
    "Start from scratch": "从头开始",
    "If you couldn't find what are you looking for click the button below.": "如果您找不到您想要的内容，请单击下面的按钮。",
    "Is Reseller": "是经销商",
    "****-****": "****-****",
    "Edit Name": "编辑姓名",
    "Instance Name": "实例名称",
    "Are you sure to delete this insance? This cannot be undone. Generated QR Codes won't be affected.": "您确定要删除此实例吗？此操作无法撤消。生成的二维码不会受到影响。",
    "Print Sheet": "打印表",
    "Print": "打印",
    "Print Settings": "打印设置",
    "Number of QR Codes Per Sheet": "每张二维码数量",
    "Number of Rows Per Sheet": "每张纸的行数",
    "Enter number of QR codes": "输入二维码数量",
    "Enter number of rows": "输入行数",
    "Enter page width": "输入页面宽度",
    "Page Width (cm)": "页面宽度（厘米）",
    "Enter page height": "输入页面高度",
    "Page Height (cm)": "页面高度（厘米）",
    "Number of QR Codes Per Row": "每行二维码数量",
    "Instance queued successfully": "实例排队成功",
    "Select Logo": "选择徽标",
    "Or Upload Your Own": "或者上传您自己的",
    "Sticker Logo": "贴纸标志",
    "QR Code Background Color": "QR 码背景颜色",
    "Cutline Color": "插图颜色",
    "Enter number of rows per sheet": "输入每张表的行数",
    "Enter QR code width": "输入二维码宽度",
    "QR Code Width (CM)": "二维码宽度（厘米）",
    "Enter QR code height": "输入二维码高度",
    "QR Code Height (CM)": "二维码高度（厘米）",
    "Enter grid gap": "输入网格间隙",
    "Grid Gap (CM)": "网格间隙（厘米）",
    "Cutline width (MM)": "切割线宽度（MM）",
    "Cutline Margin (MM)": "边框边距（毫米）",
    "QR Code Width (cm)": "二维码宽度（厘米）",
    "QR Code Height (cm)": "二维码高度（厘米）",
    "Grid Gap (cm)": "网格间隙（厘米）",
    "Cutline width (mm)": "切割线宽度（mm）",
    "Cutline Margin (mm)": "切割边距（毫米）",
    "Cutline Width (mm)": "切割线宽度（毫米）",
    "UPI QR Code": "UPI 二维码",
    "No qrcodes could be found.": "未找到二维码。",
    "Create qrcode": "创建二维码",
    "Select QR Code": "选择二维码",
    "By Code": "按代码",
    "Uses": "用途",
    "Allowed Uses": "允许用途",
    "Coupon": "优惠券",
    "New  Coupon": "新优惠券",
    "Percentage": "百分比",
    "Fixed": "固定的",
    "Usage": "用法",
    "Default 1": "默认 1",
    "Unlimited Uses? Default. No": "无限使用？默认。否",
    "Current Usage": "当前使用情况",
    "Edit  Coupon": "编辑优惠券",
    "View Plans": "查看计划",
    "Bulk Create Coupons": "批量创建优惠券",
    "Number of Coupon Codes": "优惠券代码数量",
    "How many coupon codes to generate": "要生成多少个优惠券代码",
    "Allowed Uses Per Generated Coupon Code.": "每个生成的优惠券代码允许的用途。",
    "Expiration Date For Each Coupon Code": "每个优惠券代码的到期日期",
    "Coupon Codes generated successfully.": "优惠券代码已成功生成。",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Enter terms and conditions.": "输入条款和条件。",
    "Enter cutline width": "输入切割线宽度",
    "Cutline Width (pt)": "切割线宽度（pt）",
    "Inject CutContour": "注射切割轮廓",
    "Inject Cut Contour": "注射切割轮廓",
    "PDF File": "PDF文件",
    "Upload the file you have downloaded from the print screen.": "上传您从打印屏幕下载的文件。",
    "Processing ...": "加工 ...",
    "Your file is ready": "您的文件已准备好",
    "Password Reset": "密码重置",
    "Create a new password": "创建新密码",
    "Add your domain": "添加您的域名",
    "Make your dynamic QR codes white labeled by serving them from your own domain. This would increase trust in your QR Codes and might result in a higher conversion rate.": "通过在您自己的域名上投放动态二维码，使其获得白标。这将提升二维码的可信度，并可能带来更高的转化率。",
    "Add a CNAME Record with your domain registrar that points to": "向您的域名注册商添加指向",
    "It may take up to 24 hours for our systems to detect the changes.": "我们的系统可能需要长达 24 小时才能检测到这些变化。",
    "Domain Name": "域名",
    "Enter your domain then click on save.": "输入您的域名然后单击保存。",
    "List of your domains": "您的域名列表",
    "You do not have any domains.": "您没有任何域名。",
    "When you add required CNAME Record, click on Test Connection": "添加所需的 CNAME 记录后，单击测试连接",
    "contact": "接触",
    "Edit Contact": "编辑联系人",
    "QR Code Details": "二维码详情",
    "White Label": "白标",
    "Whitelabel Status": "白标状态",
    "Update Server": "更新服务器",
    "The system connection to Quick Code update server, to allow checking for new versions and also automatic installation.": "系统连接到快速代码更新服务器，以允许检查新版本并自动安装。",
    "License Server": "许可证服务器",
    "Connecting to Quick Code server to verify the current license status.": "连接到快速代码服务器以验证当前许可证状态。",
    "Connection to Update Server": "连接到更新服务器",
    "Connection to License Server": "连接到许可证服务器",
    "The system connection to Quick Code update server, to allow checking for new versions and also automatic update installation.": "系统连接到快速代码更新服务器，以允许检查新版本并自动安装更新。",
    "Checks for new versions and does automatic update installation.": "检查新版本并自动安装更新。",
    "Disconnect": "断开",
    "Updates": "更新",
    "License": "执照",
    "Connected": "已连接",
    "Disconnected": "断开连接",
    "Youtube": "YouTube",
    "iFrame Code": "iFrame代码",
    "Multiple Stats": "多项统计数据",
    "Disconnected successfully.": "断开连接成功。",
    "Delivery Order": "交货单",
    "Table Order": "餐桌顺序",
    "Order Type": "订单类型",
    "Enter table number": "输入桌号",
    "Table Number": "桌号",
    "You can either specify manually or bulk-generate table numbers": "您可以手动指定或批量生成表号",
    "Generate Table QR Codes": "生成表格二维码",
    "Enter starting number": "输入起始号码",
    "First Table Number": "第一个桌号",
    "Enter end number": "输入结束号码",
    "Last Table Number": "最后桌号",
    "Last Table Number (Inclusive)": "末桌号（含）",
    "Donations": "捐赠",
    "paypal": "贝宝",
    "UPI Payments": "UPI 支付",
    "Payment Type": "付款方式",
    "Enter PayPal email": "输入 PayPal 邮箱",
    "PayPal Email": "PayPal 电子邮件",
    "PayPal QR Code": "PayPal 二维码",
    "Disconnected Whitelabel": "断开连接的白标",
    "Allows you to completely separate your SaaS from our update and licensing servers. This may be necessary to comply with certain privacy regulations, such as HIPAA.": "允许您将您的 SaaS 与我们的更新和许可服务器完全分离。这可能是为了遵守某些隐私法规（例如 HIPAA）所必需的。",
    "Are you sure you want to disconnect our servers? This cannot be undone.": "您确定要断开我们的服务器吗？此操作无法撤消。",
    "Allows you to completely separate your SaaS from our update and licensing servers. This may be necessary to comply with certain privacy regulations.": "允许您将您的 SaaS 与我们的更新和许可服务器完全分离。这可能是为了遵守某些隐私法规所必需的。",
    "Default is 5.": "默认值为 5。",
    "Allowed Scans Limit Enforcement (Default. Enabled)": "允许扫描限制执行（默认启用）",
    "In most cases this should be left enabled. In very few case and to build custom integration you may disable the allowed scans limit enforcement so the redirect will pass through even if the limit is reached.": "在大多数情况下，此功能应保持启用状态。在极少数情况下，为了构建自定义集成，您可以禁用允许扫描限制的强制执行，这样即使达到限制，重定向仍会通过。",
    "Home Page": "主页",
    "Show sign up link in login screen": "在登录屏幕中显示注册链接",
    "Default value:": "默认值：",
    "Change Image": "更改图片",
    "Image changed successfully": "图片修改成功",
    "Bulk Print": "批量打印",
    "Verification QR Code": "验证二维码",
    "Sticker Template QR Code": "贴纸模板二维码",
    "Enter Number of QR Codes": "输入二维码数量",
    "Enter name prefix": "输入名称前缀",
    "Enter QR Code name": "输入二维码名称",
    "High Society": "上流社会",
    "Enter folder name": "输入文件夹名称",
    "Error generating bulk operation": "生成批量操作时出错",
    "Enter number of QR codes per page": "输入每页二维码数量",
    "QR Codes Page": "二维码页面",
    "Sheet Signature": "表格签名",
    "Add this text in each sheet.": "在每张表中添加此文本。",
    "Sheet Signature Image": "表格签名图像",
    "Add this image in each sheet.": "在每张表中添加此图像。",
    "Enter sheet signature": "输入表格签名",
    "New Translation": "新译本",
    "PayPal Payment": "PayPal付款",
    "Select the folder where you place your templates": "选择放置模板的文件夹",
    "Enter allowed scans": "输入允许的扫描",
    "Number of Allowed Scans": "允许扫描的次数",
    "Affiliates": "关联公司",
    "PayPal Address": "PayPal 地址",
    "Unpaid Earnings": "未付收入",
    "Affiliate Program is disabled.": "联盟计划已禁用。",
    "Access": "使用权",
    "Please wait, do not refresh the page or navigate away from this page": "请等待，不要刷新页面或离开此页面",
    "Clear Filters": "清除筛选器",
    "Recently Deleted": "最近删除",
    "Getting Started": "入门",
    "Check List": "检查清单",
    "Tips & Tricks": "技巧和窍门",
    "Getting Started Checklist": "入门清单",
    "Follow these quick steps to create your first QR code in minutes.": "按照这些快速步骤，几分钟内即可创建您的第一个二维码。",
    "✅ Step 1: Set Up Your Account": "✅ 步骤 1：设置您的帐户",
    "Verify your email to activate your account.": "验证您的电子邮件以激活您的帐户。",
    "Complete your profile — after signing up, click on the link which contains your name on the top right corner of the screen, you will see your account page; you can upload your profile picture there.": "完成您的个人资料——注册后，点击屏幕右上角包含您姓名的链接，您将看到您的帐户页面；您可以在那里上传您的个人资料图片。",
    "Choose a plan (Free, Pro, or Enterprise) if you haven’t already; you can click anytime on the upgrade button in the bottom left corner of the screen.": "如果您还没有选择计划（免费、专业或企业），请选择一个计划；您可以随时单击屏幕左下角的升级按钮。",
    "🔗 Step 2: Create Your First QR Code": "🔗 第 2 步：创建您的第一个二维码",
    "Click \"Create QR Code\" on your dashboard.": "单击仪表板上的“创建二维码”。",
    "Select your QR type (URL, Text, Wi-Fi, Business Card, etc.).": "选择您的二维码类型（URL、文本、Wi-Fi、名片等）。",
    "Enter your content or link and preview the result instantly.": "输入您的内容或链接并立即预览结果。",
    "Test-scan it with your phone to make sure it works.": "使用您的手机进行测试扫描以确保其正常工作。",
    "Click on next and then click on Download button when ready.": "单击“下一步”，然后在准备好后单击“下载”按钮。",
    "📦 Step 3: Organize & Manage": "📦步骤 3：组织和管理",
    "Create folders to organize different campaigns or clients.": "创建文件夹来组织不同的活动或客户。",
    "Rename your QR codes for easier tracking; you can do that by clicking on the edit button on any QR code, then go to the download step; after that you will see an input box saying \"give it a name\", type the name there; changes are auto saved.": "重命名您的二维码以便于跟踪；您可以通过单击任何二维码上的编辑按钮来执行此操作，然后转到下载步骤；之后您将看到一个输入框，上面写着“给它起个名字”，在那里输入名称；更改会自动保存。",
    "📊 Step 4: Track & Analyze": "📊 步骤 4：跟踪和分析",
    "Create dynamic QR codes to see how your QR codes perform.": "创建动态二维码来查看二维码的表现。",
    "View your scan analytics dashboard (location, device, date, etc.).": "查看您的扫描分析仪表板（位置、设备、日期等）。",
    "Export reports for your team or clients; you can export CSV and PNG.": "为您的团队或客户导出报告；您可以导出 CSV 和 PNG。",
    "🔁 Step 5: Share Your QRCodes": "🔁 步骤 5：分享您的二维码",
    "Download and print your QR codes for marketing materials.": "下载并打印您的二维码用于营销材料。",
    "Embed or share your dynamic QR links online by clicking on the 3 dots and then click on share.": "通过单击 3 个点然后单击共享，在线嵌入或共享您的动态二维码链接。",
    "💡 Tips & Tricks for Getting the Most Out of Your QR Code Generator": "💡 充分利用二维码生成器的技巧和窍门",
    "🎯 1. Make It Dynamic": "🎯 1. 使其动态化",
    "Use dynamic QR codes whenever possible — you can update the destination (like a URL or file) without reprinting.": "尽可能使用动态二维码——您可以更新目的地（如 URL 或文件）而无需重新打印。",
    "Perfect for menus, business cards, event materials, or campaigns that evolve over time.": "非常适合菜单、名片、活动材料或随时间演变的活动。",
    "Example: Change your QR from a \"Sign Up\" link to a \"Thank You\" page after your campaign ends.": "示例：活动结束后，将二维码从“注册”链接更改为“感谢”页面。",
    "🎨 2. Brand It Beautifully": "🎨 2. 打造精美品牌",
    "Add your logo and brand colors to increase recognition and trust.": "添加您的徽标和品牌颜色以增加认知度和信任度。",
    "Keep enough contrast between the QR pattern and background — dark code on a light background scans best.": "保持二维码图案和背景之间有足够的对比度——浅色背景上的深色代码扫描效果最佳。",
    "Avoid over-designing: readability always beats style.": "避免过度设计：可读性总是胜过风格。",
    "📐 3. Size Matters": "📐 3. 尺寸很重要",
    "Make sure your printed QR code is at least 2 × 2 cm (0.8 × 0.8 in) for close-up scanning.": "确保打印的二维码至少为 2 × 2 厘米（0.8 × 0.8 英寸），以便近距离扫描。",
    "For posters or billboards, test from a distance — rule of thumb: 1 inch of QR code per 10 feet of scanning distance.": "对于海报或广告牌，请从远处进行测试 - 经验法则：每 10 英尺扫描距离 1 英寸的二维码。",
    "🧩 4. Use the Right Type": "🧩 4. 使用正确的类型",
    "Choose the QR type that fits your goal:": "选择适合您目标的二维码类型：",
    "🔗 URL – direct visitors to your website or landing page": "🔗 URL – 将访问者引导至您的网站或目标网页",
    "🧾 vCard – share your contact details instantly": "🧾 vCard – 立即分享您的联系方式",
    "📶 Wi-Fi – let users join your network easily": "📶 Wi-Fi – 让用户轻松加入您的网络",
    "📍 Location – share map coordinates for events or stores": "📍 位置——分享活动或商店的地图坐标",
    "💬 Text – show a simple message or code": "💬 文本 – 显示简单的消息或代码",
    "Pick “Dynamic” if you might change the content later.": "如果您以后可能更改内容，请选择“动态”。",
    "📊 5. Track and Learn": "📊 5. 追踪和学习",
    "Check your scan analytics to see when and where people scan your codes.": "检查您的扫描分析，了解人们何时何地扫描您的代码。",
    "Use these insights to:": "利用这些见解可以：",
    "Find your best-performing designs or placements": "找到效果最佳的设计或展示位置",
    "Identify peak scanning times": "确定扫描高峰时间",
    "Improve your next campaign": "改进您的下一个广告系列",
    "🔄 6. Update Without Reprinting": "🔄 6. 更新不转载",
    "Instead of generating new codes every time, edit your existing dynamic QR codes.": "无需每次都生成新代码，只需编辑现有的动态二维码即可。",
    "Ideal for recurring campaigns, rotating menus, or seasonal promos.": "非常适合重复活动、轮换菜单或季节性促销。",
    "🧠 7. Add a Clear Call to Action (CTA)": "🧠 7. 添加清晰的行动号召 (CTA)",
    "People are more likely to scan if they know why.": "如果人们知道原因，他们就更有可能进行扫描。",
    "Add short instructions like:": "添加简短说明，例如：",
    "“Scan to get 20% off”": "“扫描即可享受 20% 折扣”",
    "“Scan to see our menu”": "“扫描查看我们的菜单”",
    "“Scan to follow us on Instagram”": "“扫描关注我们的 Instagram”",
    "🧾 8. Test Before You Launch": "🧾 8. 发布前测试",
    "Always test with multiple devices and apps (iPhone, Android, and different scanners).": "始终使用多种设备和应用程序（iPhone、Android 和不同的扫描仪）进行测试。",
    "Check that links open correctly and the landing page is mobile-friendly.": "检查链接是否正确打开以及目标网页是否适合移动设备。",
    "🧍 9. Keep It Simple & Scannable": "🧍 9. 保持简洁易读",
    "Avoid overly busy backgrounds behind your QR codes.": "避免二维码背后的背景过于复杂。",
    "Keep the quiet zone (margin) clear — it helps scanners recognize the code quickly.": "保持静区（边缘）清晰——这有助于扫描仪快速识别代码。",
    "Use high-resolution downloads (SVG or PDF) for printing.": "使用高分辨率下载（SVG 或 PDF）进行打印。",
    "🏆 Bonus Tip: Trackable Campaign Shortcuts": "🏆 额外提示：可追踪的营销活动快捷方式",
    "If you’re using QR codes for marketing, shorten your URLs with UTM parameters before encoding — this gives you detailed campaign tracking in Google Analytics or similar tools.": "如果您使用二维码进行营销，请在编码之前使用 UTM 参数缩短您的 URL - 这可让您在 Google Analytics 或类似工具中进行详细的广告系列跟踪。",
    "RmzQR Home Page": "RmzQR 主页",
    "Enter content of robots.txt file here": "在此处输入 robots.txt 文件的内容",
    "Content of robots.txt file": "robots.txt 文件的内容",
    "Showing 1 out of 34 types.": "共显示 34 种类型中的 1 种。",
    "items": "项目",
    "Add Variation": "添加变体",
    "Showing 2 out of 34 types.": "共显示 34 种类型中的 2 种。",
    "Order #": "命令 ＃",
    "Starting from": "从",
    "Howdaj": "豪达吉",
    "Ghaseel": "加西尔",
    "Order number automatically increase after each whatsapp message sent.": "订单号会在每次发送WhatsApp消息后自动递增。",
    "Order number automatically increase after each whatsapp message sent. It will start from 0, you can change the value by modifying the input below.": "订单号会在每次发送 WhatsApp 消息后自动递增。订单号将从 0 开始，您可以通过修改下方输入框来更改该值。",
    "Widgets": "小部件",
    "widget": "小部件",
    "New Widget": "新小部件",
    "You don't have any deleted QR Codes.": "您没有任何已删除的二维码。",
    "Widget Name": "小部件名称",
    "Widget Text": "小部件文本",
    "Edit Widget": "编辑小部件",
    "Widget Details": "小部件详情",
    "Use Widget": "使用小部件",
    "Add the code below in your page before closing the body tag.": "在关闭 body 标签之前，将以下代码添加到页面中。",
    "Include the following code in your HTML markup.": "请将以下代码添加到您的HTML标记中。",
    "Select pattern": "图案",
    "Are you sure you want to delete this QR Code?": "您确定要删除此二维码吗？",
    "Recently deleted QR codes will be automatically deleted after 30 days.": "最近删除的二维码将在30天后自动删除。",
    "Delete All": "全部删除",
    "Delete Permanetly": "永久删除",
    "delete": "删除",
    "Are you sure you want to delete all recently deleted QR codes, this cannot be undone.": "您确定要删除所有最近删除的二维码吗？此操作无法撤销。"
}